# Foswiki translation for Traditional Chinese
# Translators:
#   Foswiki:Main/CheDong, <chedong AT gmail.com>, 2006 - 2008
#   Foswiki:Main/ChYang, <dr3939 AT gmail.com>, 2009 -
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: foswiki-svn@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2017-01-31 09:15+0200\n"
"Last-Translator: CH yang <dr3939@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <http://translate.foswiki.org/projects/"
"foswiki/distribution-master/zh_TW/>\n"
"Language: zh-tw\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.4\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: core/data/System/WikiName.txt:3
msgid "!WikiName"
msgstr "!主題名稱"

#. ($days)
#: core/lib/Foswiki/Time.pm:441
msgid "%*(%1,day) "
msgstr "%*(%1,天) "

#. ($hours)
#: core/lib/Foswiki/Time.pm:444
msgid "%*(%1,hour) "
msgstr "%*(%1,小時) "

#. ($mins)
#: core/lib/Foswiki/Time.pm:447
msgid "%*(%1,minute) "
msgstr "%*(%1,分鐘) "

#. ($secs)
#: core/lib/Foswiki/Time.pm:450
msgid "%*(%1,second) "
msgstr "%*(%1,秒) "

#: core/templates/oopsgeneric.tmpl:12 core/templates/oopsgeneric.tmpl:14
#: core/templates/oopsgeneric.tmpl:16 core/templates/oopsgeneric.tmpl:18
#: core/templates/oopsgeneric.tmpl:7
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: core/templates/searchformat.tmpl:24
msgid "%1 %2 Page %3 of %4 %5 %6"
msgstr "%4 %5 %6 的 %1 %2 頁 %3"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:84
msgid "%1 (default)"
msgstr "%1 (預設)"

#: core/templates/registerfailednotremoved.tmpl:3
#: core/templates/registerfailedremoved.tmpl:3
msgid "%1 - Registration failure for %2 (%3)"
msgstr "%1 - %2 (%3) 註冊失敗"

#: core/templates/registernotify.tmpl:3
#: core/templates/registernotifyadmin.tmpl:3
msgid "%1 - Registration for %2 (%3)"
msgstr "%1 - %2 (%3) 註冊"

#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:40
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:40
msgid "%1 Web"
msgstr "%1 子網"

#: core/templates/registermessages.tmpl:403
msgid "%1 added to the %2 group."
msgstr "%1 加入群組 %2。"

# "<nop>$fromWeb.<nop>$fromTopic",
# $date,
# $by)
#. ((                $Foswiki::cfg{AdminUserWikiName}, $Foswiki::cfg{SuperAdminGroup})
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:1093
msgid "%1 cannot be removed from %2"
msgstr "%1 不能自 %2 移除"

#: core/templates/registerdenied.tmpl:11
msgid "%1 denied the registration."
msgstr "%1 無法註冊."

#: core/templates/registermessages.tmpl:410
msgid "%1 group topic upgraded."
msgstr "%1 群組主題已更新。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:67
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:40
msgid "%1 has a list of other Foswiki users"
msgstr "%1 列出其他用戶"

#: core/templates/messages.tmpl:336
msgid ""
"%1 has been editing the topic for %2 and the lease is still active for "
"another %3."
msgstr "%1 正被 %2 編輯中，限制將在 %3 後釋放。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:51
msgid ""
"%1 has been emailed to inform them that their registration has been "
"successful"
msgstr "註冊成功的通知已由電子郵件通知 %1"

#: core/templates/registerfailednotremoved.tmpl:11
#: core/templates/registernotifyadmin.tmpl:11
msgid "%1 has been registered with e-mail %2"
msgstr "%1 已使用電子郵件地址 %2 註冊"

#: core/templates/validate.tmpl:32
msgid "%1 has received a suspicious change request from your browser."
msgstr "％1 收到來自瀏覽器發出的可疑修改要求。"

#: core/templates/messages.tmpl:22
msgid "%1 home"
msgstr "%1 首頁"

#: core/templates/messages.tmpl:119
msgid "%1 is an invalid name for a new web"
msgstr "%1 是個非法的新子網名稱"

#: core/templates/login.sudo.tmpl:4 core/templates/login.tmpl:6
msgid "%1 is currently logged in"
msgstr "%1 已經登入"

#: core/templates/messages.tmpl:304
msgid "%1 is currently set to %2"
msgstr "%1 現在已設為 %2"

#: core/templates/messages.tmpl:334
msgid "%1 is editing [[%2][%3]]."
msgstr "%1 正在編輯 [[%2][%3]] 。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:300
msgid "%1 is in at least one group and cannot be removed"
msgstr "%1 至少需加入一個群組，無法刪除"

#: core/templates/messages.tmpl:133
msgid "%1 is not a valid form name"
msgstr "%1 不是個合適的表單名稱"

#: core/templates/messages.tmpl:128
msgid "%1 is not a valid value for the %2 parameter"
msgstr "%1 不是參數 %2 的合適值"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:41
msgid "%1 is the default topic for deleted attachments."
msgstr "%1 是附件刪除後的預設主題。"

#: core/templates/messages.tmpl:343
msgid "%1 may still be editing %2."
msgstr "%1 可能仍在編輯 %2 。"

#: core/data/System/WebChanges.txt:3
msgid "%1 recent changes in %2 Web"
msgstr "子網 %2 的近期更新 %1"

#: core/templates/registerapprove.tmpl:3
msgid "%1 registration approval required"
msgstr "%1 註冊需要認證"

#: core/templates/registerdenied.tmpl:3
msgid "%1 registration denied"
msgstr "%1 禁止註冊"

# "<nop>$fromWeb.<nop>$fromTopic",
# $date,
# $by)
#: core/templates/registermessages.tmpl:452
msgid "%1 removed from the %2 group."
msgstr "%1 由群組 %2 移出。"

#: core/templates/messages.tmpl:21
msgid "%1 to create another web"
msgstr "%1 建立新子網"

#: core/templates/messages.tmpl:20
msgid "%1 to customize the web specific preferences"
msgstr "%1 設定子網屬性"

#: core/templates/messages.tmpl:19
msgid "%1 to start working on the new web"
msgstr "%1 開始使用新子網"

#: core/templates/messages.tmpl:466 core/templates/messages.tmpl:479
msgid "%1 topic does not exist"
msgstr "%1 主題不存在"

#: core/templates/registerfailedremoved.tmpl:11
msgid "%1 tried to register with e-mail %2"
msgstr "%1 試著以電子郵件 %2 註冊"

# "<nop>$fromWeb.<nop>$fromTopic",
# $date,
# $by)
#. ("<nop>$toWeb.<nop>$toTopic", "<nop>$fromWeb.<nop>$fromTopic",            $date, $by)
#: core/lib/Foswiki/Render/Moved.pm:67
msgid "%1 was renamed or moved from %2 on %3 by %4"
msgstr "%4 將 %3 的 %2 更名或移到 %1"

#. ("%SYSTEMWEB%.$pluginName",                "${templateName}Template")
#: AutoViewTemplatePlugin/lib/Foswiki/Plugins/AutoViewTemplatePlugin.pm:97
msgid "%1: Invalid template name (%2) - Contains invalid characters."
msgstr "%1: 無效的範本名稱 (%2) - 包含無效字元。"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:16
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: core/templates/foswiki.tmpl:140
msgid "&History"
msgstr "歷史(&H)"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:122
msgid "&Sequential"
msgstr "連續(&S)"

#: core/templates/registermessages.tmpl:235
msgid "'%1' is not a valid [[%2][login username]]."
msgstr "'%1' 不是個合法的 [[%2][登入使用者]]。"

#: core/data/System/WebTopicCreator.txt:3
msgid "'Create New Topic' page has moved"
msgstr "'建新主題' 頁已被移走"

#: core/templates/login.tmpl:10
msgid "(%1 login)"
msgstr "(%1 登入)"

#: core/templates/validate.tmpl:6
msgid "(%1 validation)"
msgstr "(%1 驗證)"

#: PatternSkin/templates/rdiff.pattern.tmpl:5 core/templates/rdiff.tmpl:4
msgid "(%1 vs. %2)"
msgstr "(%1 比上 %2)"

#: core/templates/registermessages.tmpl:155
msgid "(*Suggestion:* How about uploading your picture to your topic?)"
msgstr "(*建議：*上傳您的圖片?)"

#: core/data/System/WebSearch.txt:230
msgid "(=all= to show all topics)"
msgstr "(=所有= 顯示所有主題)"

#: core/templates/backlinkchildren.tmpl:2
msgid "(Children in %1 Web)"
msgstr "(%1 子網中的子頁)"

#: WysiwygPlugin/lib/Foswiki/Plugins/WysiwygPlugin/Handlers.pm:591
msgid "(This message will be removed automatically)"
msgstr "(本訊息將自動移除)"

#: core/templates/oopsaccessdenied.tmpl:4
msgid "(access denied)"
msgstr "(禁止訪問)"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:8 core/templates/attachnew.tmpl:2
msgid "(attach)"
msgstr "(附件)"

#: core/templates/backlinksweb.tmpl:2
msgid "(backlinks in %1 Web)"
msgstr "(%1 子網中的反向連結)"

#: core/templates/backlinksallwebs.tmpl:3
msgid "(backlinks in all Webs)"
msgstr "(所有子網中的反向連結)"

#: core/templates/searchbookview.tmpl:4
msgid "(book view)"
msgstr "(源碼)"

#: core/templates/changeform.tmpl:3
msgid "(change form)"
msgstr "(變更表單)"

#: core/templates/oopslanguagechanged.tmpl:3
msgid "(change language)"
msgstr "(變更語言)"

#: PatternSkin/templates/changes.pattern.tmpl:2 core/templates/changes.tmpl:2
msgid "(changes)"
msgstr "(變更)"

#: CompareRevisionsAddOn/templates/compare.tmpl:3
msgid "(compare)"
msgstr "(比較)"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:5
msgid "(delete attachment)"
msgstr "(刪除附件)"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:3
msgid "(delete)"
msgstr "(刪除)"

#: core/templates/messages.tmpl:526
msgid "(disabled)"
msgstr "(禁止)"

#: core/templates/editform.tmpl:4 core/templates/editform.tmpl:5
msgid "(edit form)"
msgstr "(編輯表單)"

#: core/templates/edittext.tmpl:3 core/templates/edittext.tmpl:6
msgid "(edit text)"
msgstr "(編輯內文)"

#: core/templates/edit.tmpl:4 core/templates/edit.tmpl:8
msgid "(edit)"
msgstr "(編輯)"

#: core/templates/login.tmpl:4
msgid "(login)"
msgstr "(登入)"

#: core/templates/more.tmpl:3
msgid "(more)"
msgstr "(更多)"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:3
msgid "(move attachment)"
msgstr "(移動附件)"

#: core/data/System/ParentList.txt:47 core/data/System/ParentList.txt:51
msgid "(no parent, orphaned topic)"
msgstr "(無父主題，孤立主題)"

#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1127 core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1143
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1200 core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1203
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1206 core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1241
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1264 core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:612
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:616 core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:620
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:624
msgid "(none)"
msgstr "(無)"

#: core/data/System/WebSearch.txt:118 core/data/System/WebSearch.txt:148
msgid "(otherwise search %1 Web only)"
msgstr "(否則只搜尋 %1 子網)"

#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:42
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:42
#: core/templates/viewprint.tmpl:15
msgid "(raw view)"
msgstr "(檢示源碼)"

#: core/templates/oopsredirectdenied.tmpl:4
msgid "(redirect denied)"
msgstr "(禁止轉址)"

#: core/templates/rename.tmpl:3 core/templates/renameconfirm.tmpl:3
#: core/templates/renameweb.tmpl:3 core/templates/renamewebconfirm.tmpl:3
msgid "(rename)"
msgstr "(更名)"

#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:42
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:42
msgid "(revision %1)"
msgstr "(修訂版 %1)"

#: core/templates/oopssaveerr.tmpl:7
msgid "(save error)"
msgstr "(存檔錯誤)"

#: core/templates/registermessages.tmpl:128
msgid "(single character first name)"
msgstr "(單字元名字)"

#: core/templates/registermessages.tmpl:127
msgid "(single character last name)"
msgstr "(單字元姓氏)"

#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1115
msgid "(skipped)"
msgstr "(忽略)"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:23
msgid ""
"*Administrators:* You can change user's e-mail address using this form. "
"Enter the users [[%1][username]] or [[%1][WikiName]] and the new e-mail "
"address."
msgstr ""
"*管理者：* 你能使用此表變更使用者的電郵。輸入使用者 [[%1][登錄名]] 或 [[%1]"
"[WikiName]] 與新的電郵。"

#: core/templates/attachagain.tmpl:19
msgid ""
"*Attach new file:* If you select a different file in the browser, it is this "
"that will be updated or added."
msgstr "*附上新檔：* 若您在瀏覽器中選擇一個不同的檔案，它將被更新或新增。"

#: core/templates/attachagain.tmpl:18
msgid ""
"*Change comment:* If you use _Change Properties_ to change a comment, the "
"comment shown in the topic will change, but the comment shown against the "
"attachment history will be the comment when the file was uploaded."
msgstr ""
"*修改評論:* 若使用 _變更屬性_ 改變評論，文章的評論將會改變，但附件歷史中的評"
"論仍為檔案上傳時的評論。"

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:11
msgid "*Formatting help:*"
msgstr "*格式說明:*"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:75
msgid ""
"*Important:* the information provided in this form will be stored in a "
"database on the web server. This database is accessible to anyone who can "
"access the server through the web (though passwords will be encrypted, and e-"
"mail addresses will be obfuscated to help prevent spamming). Your country, "
"or the country where the server is hosted, may have Data Protection laws "
"governing the maintenance of such databases. If you are in doubt, you should "
"contact %1 for details of the Data Protection Policy of this web server "
"before registering."
msgstr ""
"*重要提示:* 本表內的資訊將存儲於伺服器的資料庫中，任何瀏覽網頁的用戶皆可使用"
"這些資料（雖然有密碼加密，且將電子郵件地址變形以避免垃圾郵件）。您的國家/或伺"
"服器所在國家可能有相關資料保護法主管此類資料，如有疑問請在註冊前向 %1 詢問本"
"主機的資料保護策略。"

#: core/templates/attachagain.tmpl:17
msgid ""
"*Properties:* The comment and visibility (i.e. is attachment hidden) can be "
"changed without uploading a file by pressing \"Change Properties only\"."
msgstr ""
"*屬性:* 點 \"只改變檔屬性\" 可以變更評論和顯示（如：隱藏附件）而不用再上傳檔"
"案。"

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:12
msgid "*bold* put word/phrase in asterisks: =<nop>*your phrase*="
msgstr "*粗體* 將文字放在星號間: =<nop>*文字*="

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:13
msgid ""
"*bullet list* 3 spaces, asterisk, 1 space: =&&nbsp;&&nbsp;&&nbsp;*&&nbsp;"
"your text="
msgstr "*點列表* 3 個空格，星號，1 個空格: =&&nbsp;&&nbsp;&&nbsp;*&&nbsp;文字="

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:17
msgid ""
"*external links* =http://yahoo.com= or =[<nop>[http://yahoo.com/][link to "
"Yahoo]]="
msgstr ""
"*外部連結* =http://yahoo.com=, 或 =[<nop>[http://yahoo.com/][連到 Yahoo]]="

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:14
msgid "*headings* 3 dashes, 1 to 6 pluses, 1 space: =---++&&nbsp;Your Heading="
msgstr "*標題* 3 橫線，1 至 6 個加號，1 空格: =---++&&nbsp;標題="

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:15
msgid "*italic* put word/phrase in underscores: =_<nop>your words_="
msgstr "*斜體* 將文字放在下劃線間: =_<nop>文字_="

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:18
msgid "*monospaced* put word/phrase in equal signs: =<nop>=your words=="
msgstr "*等寬* 將文字放在等號間: =<nop>=文字=="

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:19
msgid "*paragraphs* separate with blank line"
msgstr "*段落* 用空行分段"

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:16
msgid "*site links* use topic name: =%1= or =[<nop>[%1][Our homepage]]="
msgstr "*網站連結* 使用主題名稱: =%1= 或 =[<nop>[%1][首頁]]="

#: core/lib/Foswiki/I18N/Extract.pm:98
msgid "..."
msgstr "..."

#: core/data/System/SiteChanges.txt:30
msgid "1 hour ago"
msgstr "一小時前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:35
msgid "1 week ago"
msgstr "1 週前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:32
msgid "12 hours ago"
msgstr "12 小時前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:36
msgid "2 weeks ago"
msgstr "2 週前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:33
msgid "24 hours ago"
msgstr "24小時前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:34
msgid "3 days ago"
msgstr "3天前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:37
msgid "4 weeks ago"
msgstr "4週前"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:31
msgid "6 hours ago"
msgstr "6小時前"

#: core/data/System/WebChanges.txt:19
msgid ""
"<a href='%1'>RSS feed</a>, recent changes with <a href='%2'>50</a>, <a "
"href='%3' rel='nofollow'>100</a>, <a href='%4' rel='nofollow'>200</a>, <a "
"href='%5' rel='nofollow'>500</a>, <a href='%6' rel='nofollow'>1000</a> "
"topics, <a href='%7' rel='nofollow'>all changes</a>"
msgstr ""
"<a href='%1'>訂閱 RSS</a>，最近更新的<a href='%2'>50</a>個，<a href='%3' "
"rel='nofollow'>100</a>個，<a href='%4' rel='nofollow'>200</a>個，<a "
"href='%5' rel='nofollow'>500</a>個，<a href='%6' rel='nofollow'>1000</a>個主"
"題，<a href='%7' rel='nofollow'>所有主題</a>"

#: core/templates/more.tmpl:90
msgid "<em>in %1 web</em> only"
msgstr "只<em>在 %1 子網</em>中"

#: core/templates/more.tmpl:88
msgid "<em>in all public webs</em>"
msgstr "<em>在所有公開的子網</em>"

#: core/templates/registermessages.tmpl:63
msgid ""
"<nop>%1 (%2) can be emailed to inform them that their registration has been "
"rejected."
msgstr "<nop>%1 (%2) 會以電郵通知他們的註冊已被拒絕。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:57
msgid ""
"<nop>%1 <%2> has been emailed to inform them that their registration has "
"been denied"
msgstr "<nop>%1 <%2> 已經以電郵通知他們的註冊已被拒絕"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:173
msgid "<nop>WikiName:"
msgstr "<nop>主題名稱:"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:40
msgid ""
"<strong>Confirmation required!</strong> Press OK to confirm this change was "
"intentional<br />Press Cancel otherwise"
msgstr "<strong>需要確認！</strong>按 OK 確認此變更是故意的<br/>否按取消"

#: core/templates/messages.tmpl:244
msgid "A =.txt= extension is appended to some filenames for security reasons"
msgstr "因安全考量，部分檔案會加上 =.txt= 的副檔名"

#: core/templates/messages.tmpl:436 core/templates/messages.tmpl:447
msgid ""
"A Foswiki site is divided into webs; each one represents one subject, one "
"area of collaboration. You are trying to %1 in a web that does not exist."
msgstr ""
"Foswiki 網站分成多個子網；每個子網包含一個主題，一個合作計劃。您想瀏覽的 %1 "
"子網不存在。"

#: core/templates/messages.tmpl:154
msgid ""
"A color starts with a # sign, followed by 6 hexadecimal numbers, e.g. "
"=#FFFF00=."
msgstr "顏色記號始於 # 標記，後面由 6 個位元的 16 進位數組成，如 =#FFFF00=."

#. ($data->{Email})
#: core/lib/Foswiki/UI/Register.pm:1305
msgid "A confirmation e-mail has been sent to %1"
msgstr "確認的電子郵件已寄往 %1"

#: core/templates/messages.tmpl:440 core/templates/messages.tmpl:451
msgid ""
"A link to a topic located in another web is written like %1. Make sure that "
"the name of the web is not spelt wrongly on the previous page; fix the link "
"if necessary."
msgstr ""
"與 %1 相似的主題在另一個子網內。請確認子網名沒有拼錯；必要時請修正連結。"

#: core/templates/messages.tmpl:381
msgid ""
"A new system-generated password for your username '%1' (!WikiName %2) has "
"been sent to your registered e-mail address. If your e-mail address is no "
"longer valid, please contact %3."
msgstr ""
"系統為用戶 %1 (!WikiName %2) 產生的新密碼已寄到您註冊的電子信箱。若您的註冊信"
"箱失效，請聯繫 %3。"

#: core/data/System/WebTemplateTopics.txt:5
msgid "A topic template defines the initial content of a newly created topic."
msgstr "利用主題範本設定新主題的預設內容。"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:21
msgid "A topic with this name did exist, but has been renamed or moved to %1."
msgstr "同名主題已存在，但被改名或移到 %1。"

#: core/templates/registerapprove.tmpl:9
msgid "A user requires your approval to complete their registration"
msgstr "一個使用者需要您的確認以完成註冊"

#: core/data/System/WebSearch.txt:89
msgid "A-Z"
msgstr "A-Z"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:191
msgid "Abandon changes and exit"
msgstr "放棄改變並離開"

#: core/templates/oopsaccessdenied.tmpl:6
msgid "Access Denied"
msgstr "禁止訪問"

#: core/templates/messages.tmpl:407
msgid "Access check on %1 failed"
msgstr "訪問檢查%1失敗"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:29
#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:66
msgid "Access keys"
msgstr "快捷鍵"

#: PatternSkin/templates/settings.pattern.tmpl:12
msgid "Access keys:"
msgstr "快捷鍵："

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:45
msgid "Access to pending registrations is restricted to administrators."
msgstr "只有系統管理者才能存取未完成的註冊。"

#: core/templates/attachtables.tmpl:4 core/templates/attachtables.tmpl:43
#: core/templates/changeform.tmpl:9
msgid "Action"
msgstr "功能"

#: core/templates/messages.tmpl:409
msgid "Action %1: %2 by user %3."
msgstr "功能 %1: %2 由使用者 %."

#: core/data/Main/WikiGroups.txt:64
msgid "Actions"
msgstr "功能"

#: core/templates/registermessages.tmpl:91
msgid "Activation Failed"
msgstr "啟動失敗"

#: core/templates/registermessages.tmpl:92
msgid "Activation for code %1 failed with an internal error."
msgstr "啟動碼 %1 因内部錯誤而失敗。"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryButton.txt:29
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:452
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:203
msgid "Add Members to %1"
msgstr "增加成員至 %1"

#. ("$theWeb.$theTopic")
#: NatEditPlugin/lib/Foswiki/Plugins/NatEditPlugin/FormButton.pm:78
msgid "Add a new form to <nop>%1"
msgstr "為 <nop>%1 加一個新表單"

#: NatEditPlugin/lib/Foswiki/Plugins/NatEditPlugin/FormButton.pm:75
#: core/templates/addform.tmpl:1
msgid "Add form"
msgstr "增加表單"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:212
msgid "Add members"
msgstr "增加成員"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:163
msgid "Add members..."
msgstr "增加成員…"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:167
#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:979
msgid "Add row"
msgstr "加一列"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:189
msgid "Add user management options to this topic."
msgstr "為本主題增加使用者管理設定。"

#: core/templates/messages.tmpl:231
msgid "Adding a %1 preference in WebPreferences"
msgstr "增加一個 %1 設定到 WebPreferences"

#: core/templates/login.sudo.tmpl:3
msgid "Admin Foswiki User Authentication"
msgstr "Foswiki 管理員認證"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:28
msgid "Admin Maintenance"
msgstr "管理員維護"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:161
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: core/data/System/WebSearch.txt:86
msgid "Advanced search"
msgstr "進階搜尋"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:29
msgid ""
"After submitting this form your e-mail will be changed, and you will be "
"returned to this form."
msgstr "表單提交後，您的電郵將被修改，您將返回本表單。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:19
msgid "After submitting this form your password will be changed."
msgstr "表單提交後，您的密碼將會更新。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:14
msgid ""
"After submitting this form, you will receive an e-mail with your new, system-"
"generated password, and a link to a page where you can change it."
msgstr ""
"表單提交後，您將收到一封郵件內有一個系統產生的新密碼，及密碼修改網頁的連結。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:21
msgid "Ah, no!"
msgstr "喔，不！"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:62
msgid "Align left"
msgstr "靠左"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:65
msgid "Align right"
msgstr "靠右"

#: core/data/System/WebSearch.txt:118 core/data/System/WebSearch.txt:148
msgid "All public webs"
msgstr "所有公開的子網"

#: core/templates/foswiki.tmpl:24
msgid "Allow only <nop>WikiWord for the new topic name"
msgstr "新主題名稱只能使用 <nop>WikiWord"

#: core/templates/registermessages.tmpl:214
msgid ""
"Alternatively hit back to go back to %SYSTEMWEB%.UserRegistration and choose "
"a different username."
msgstr "點擊返回到 %SYSTEMWEB%.UserRegistration 並選擇另一個用戶名稱。"

#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:223
msgid "An attachment with the same name already exists in this topic."
msgstr "相同檔名的附件已在主題中。"

#: core/templates/messages.tmpl:184
msgid ""
"An e-mail could not be delivered. Please notify your %1 administrator, %2"
msgstr "電子郵件寄送失敗，請通知您的 %1 管理員 %2"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:49
msgid ""
"An error page will be shown if either of the topics are locked by another "
"user."
msgstr "若本主題被其他用戶鎖住，將會出現錯誤頁提示。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:6
msgid ""
"An evil person may try to use your login identity to change content in your "
"wiki without your knowledge."
msgstr "在您不知情的狀況下，有人可能試著以您的登入身份變更您網頁的內容。"

#: core/templates/messages.tmpl:16
msgid "And populated with topics from the base web"
msgstr "並使用基本子網的主題"

#: core/templates/changeform.tmpl:27
msgid ""
"Any changes you made to the topic before coming to this page are preserved."
msgstr "顯示本頁前，您對對本主題的任何修改都已保留。"

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:27
msgid "Approve"
msgstr "確認"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:69
msgid "Attach"
msgstr "附件"

#: core/templates/attach.tmpl:9
msgid "Attach a file"
msgstr "附加新檔"

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:8
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:9
msgid ""
"Attach an image or document to this topic; manage existing attachments (a)"
msgstr "為這個主題增加圖片或檔案；管理現存附件 (a)"

#: PatternSkin/templates/attachnew.pattern.tmpl:2
#: core/templates/attachnew.tmpl:4
msgid "Attach file to %1"
msgstr "為 %1 附檔"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:11
msgid "Attach image or document on %1"
msgstr "為 %1 附圖"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:41 core/templates/attach.tmpl:15
#: core/templates/attachnew.tmpl:6 core/templates/attachnew.tmpl:8
msgid "Attach new file"
msgstr "增加新檔"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:103
#: core/templates/attachtables.tmpl:4
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: core/templates/messages.tmpl:486
msgid "Attachment '%1' does not exist"
msgstr "附件 '%1' 不存在"

#: core/templates/messages.tmpl:56
msgid "Attachment delete failed"
msgstr "附件刪除失敗"

#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:190
msgid "Attachment does not exist."
msgstr "附件不存在。"

#: core/templates/attachtables.tmpl:42
msgid "Attachment history"
msgstr "附件史"

#: core/templates/messages.tmpl:47
msgid "Attachment move failed"
msgstr "附件移動失敗"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:37
msgid "Attachment name:"
msgstr "附件名稱："

#: PatternSkin/templates/attachtables.pattern01x00.tmpl:6
#: core/templates/attachtables.tmpl:16 core/templates/attachtables.tmpl:29
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: PatternSkin/templates/attachtables.pattern.tmpl:6
msgid "Attachments %1"
msgstr "附件 %1"

#: core/templates/attach.tmpl:5
msgid "Attachments of %1"
msgstr "%1 的附件"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:77 core/templates/attach.tmpl:45
msgid "Attachments will not be shown in topic view page."
msgstr "主題瀏覽時將不顯示附件。"

#: core/templates/oopsaccessdenied.tmpl:5 core/templates/oopsattention.tmpl:5
#: core/templates/oopslanguagechanged.tmpl:11
#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:4
#: core/templates/oopsredirectdenied.tmpl:5 core/templates/oopssaveerr.tmpl:9
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: core/templates/attachtables.tmpl:30
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:72
msgid "Automated notification of topic changes"
msgstr "主題更新的自動通知"

#: core/data/_default/WebHome.txt:5
msgid "Available Information"
msgstr "可用的資訊"

#: PatternSkin/templates/changeform.pattern.tmpl:13
#: core/templates/changeform.tmpl:33
msgid "Available form templates"
msgstr "可用的表單範本"

#: core/data/System/WebTemplateTopics.txt:7
msgid "Available templates in %1 Web:"
msgstr "%1 子網可用的範本:"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:16
msgid "Back to topic"
msgstr "回到主題"

#: core/templates/more.tmpl:86
msgid "Backlinks"
msgstr "反向連結"

#: core/templates/backlinksweb.tmpl:5
msgid "Backlinks to %1 in %2 Web"
msgstr "%2 子網中指向 %1 的反向連結"

#: core/templates/backlinksallwebs.tmpl:6
msgid "Backlinks to %1 in all Webs"
msgstr "所有子網中指向 %1 的反向連結"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:102
msgid "Backlinks:"
msgstr "反向連結："

#: core/templates/registermessages.tmpl:242
msgid "Bad password"
msgstr "密碼錯誤"

#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:27
msgid "Bad subscriber '%1'"
msgstr "不良用戶 '%1'"

#: core/templates/messages.tmpl:143
msgid "Base web %1 is missing or does not exist"
msgstr "基本子網 %1 遺失或不存在"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:35
msgid "Blockquote"
msgstr "區塊引用"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:42
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: core/data/System/WebSearch.txt:113 core/data/System/WebSearch.txt:143
msgid "Both body and title"
msgstr "內容和標題"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:73
msgid "Bullet list"
msgstr "符號列表"

#: core/templates/changeform.tmpl:28
msgid ""
"But existing form data will be lost (you can always retrieve this data "
"through the topic history)"
msgstr "但已存在的表單資料將遺失（但您可利用主題歷史找回這些資料）"

#: core/data/Trash/WebHome.txt:8
msgid ""
"By default, viewing the Trash web is restricted to %1. If you would like to "
"allow all users to view the Trash web, remove the =ALLOWWEBVIEW= restriction "
"in WebPreferences."
msgstr ""
"預設情況下，只有 %1 成員能瀏覽垃圾子網，若要讓所有用戶瀏覽，請刪除垃圾子網 "
"WebPreferences 中 =ALLOWWEBVIEW= 的相關限制。"

#. ($user)
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:906
msgid "CHANGE not permitted by %1"
msgstr "%1 不能變更"

#. (( $groupName, $user)
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:940
msgid "CHANGE not permitted for %1 by %2"
msgstr "%2 不能變更 %1"

#: core/templates/messages.tmpl:394
msgid "Cache =refresh=all= denied for non-admin users."
msgstr "快取 =全部=刷新= 拒絕非管理員用戶。"

#: core/templates/messages.tmpl:377 core/templates/registermessages.tmpl:294
msgid "Can't find user %1"
msgstr "無法找到用戶 %1"

#: core/templates/messages.tmpl:379
msgid "Can't get an e-mail address for %1 (required for password reset)"
msgstr "無法找到 %1 的電子郵件位址（用於密碼重置時）"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:169
#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:987
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryButton.txt:27
#: JQueryPlugin/data/System/JQuerySimpleModal.txt:104
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:166
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:51
#: JQueryPlugin/data/System/VarBUTTON.txt:33
#: JQueryPlugin/data/System/VarBUTTON.txt:43
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:59
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:190
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:419
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:428
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:448
#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:192
#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:213
#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:240
#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:38
#: core/templates/edit.tmpl:46 core/templates/foswiki.tmpl:111
#: core/templates/settings.tmpl:12 core/templates/validate.tmpl:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:35 core/templates/edit.tmpl:46
#: core/templates/settings.tmpl:12
msgid "Cancel editing and discard changes"
msgstr "取消編輯並放棄變更"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:128
msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上傳"

#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:32
msgid "Cannot change subscription: %1"
msgstr "無法變更訂閱：%1"

#: core/templates/messages.tmpl:64
msgid "Cannot create %1 because it already exists."
msgstr "%1 已存在，無法建立。"

#: core/templates/messages.tmpl:138
msgid "Cannot create web %1 because it already exists"
msgstr "%1 子網已存在，無法建立"

#: core/templates/messages.tmpl:71 core/templates/messages.tmpl:78
msgid "Cannot rename %1 to %2 because it already exists."
msgstr "無法將 %1 改名為 %2，因 %2 已經存在。"

#: core/data/System/WebSearch.txt:184
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分字母大小寫"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:37
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/BulkRegistration.txt:99
msgid ""
"Caution: The password system is currently read only. Users will not be added "
"to the Password file."
msgstr "注意：目前密碼系統為唯讀。使用者將無法增加到密碼檔中。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:63
msgid "Center align"
msgstr "置中對齊"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:3
msgid "Change E-mail Address"
msgstr "改變電子信箱"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:3
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: core/templates/validate.tmpl:24
msgid "Change cannot be completed"
msgstr "無法完成變更"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:14
msgid "Change comment and properties only"
msgstr "只變更評論及屬性"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:44
msgid "Change e-mail address"
msgstr "改變電子信箱"

#: NatEditPlugin/lib/Foswiki/Plugins/NatEditPlugin/FormButton.pm:69
msgid "Change form"
msgstr "改自"

#: core/templates/renamebase.tmpl:14
msgid "Change from"
msgstr "改自"

#: core/data/System/LanguageSelector.txt:34
#: core/templates/oopslanguagechanged.tmpl:5
msgid "Change language"
msgstr "變更語言"

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:43
msgid "Change links in topics that refer to !%1 in any Web:"
msgstr "修改所有子網中各主題指向 !%1 的連結："

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:40
msgid "Change links in topics that refer to !%1 in the %2 Web:"
msgstr "修改子網 %2 中各主題指向 !%1 的連結："

#: core/templates/renamebase.tmpl:57
msgid "Change links in topics that refer to %1 in any Web:"
msgstr "修改所有子網中各主題指向 %1 的連結："

#: core/templates/renamebase.tmpl:53
msgid "Change links in topics that refer to %1 in the %2 Web:"
msgstr "修改子網 %2 中各主題指向 %1 的連結："

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:32
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: core/templates/attachagain.tmpl:21
msgid "Change properties only"
msgstr "只修改屬性"

#. ("$theWeb.$theTopic")
#: NatEditPlugin/lib/Foswiki/Plugins/NatEditPlugin/FormButton.pm:72
msgid "Change the current form of <nop>%1"
msgstr "變更目前 <nop>%1 的表單"

#: core/templates/edit.tmpl:6
msgid "Change topic"
msgstr "改變主題"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:18
msgid "Changed by:"
msgstr "變更者:"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:30
msgid "Changed on"
msgstr "改變於"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:16
msgid "Changed:"
msgstr "變更："

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:11
#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:10
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:9
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:64
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:11
#: PatternSkin/data/Trash/WebLeftBarExample.txt:7
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:8
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:8
msgid "Changes"
msgstr "更新"

#. ($rLow, $rHigh)
#: core/lib/Foswiki/UI/RDiff.pm:620
msgid "Changes from r%1 to r%2"
msgstr "由 r%1 改成 r%2"

#: core/templates/messages.tmpl:300
msgid "Check your configuration settings for {TemplateDir} and {TemplatePath}."
msgstr "檢查您的 {TemplateDir} 與 {TemplatePath} 設定。"

#: core/templates/renamebase.tmpl:45 core/templates/renamedelete.tmpl:37
msgid "Checked topics will be updated to point to the new topic location."
msgstr "選擇的主題將指向新的主題位置。"

#: core/templates/renameweb.tmpl:28
msgid "Checked topics will be updated to point to the new web name."
msgstr "選擇的主題將指向新的子網。"

#: core/templates/more.tmpl:205
msgid "Child topics in %1 web"
msgstr "在 %1 子網內的子主題"

#: core/templates/backlinkchildren.tmpl:5
msgid "Children of %1 in %2 Web"
msgstr "%2 子網中的 %1 的子頁"

#: core/templates/changeform.tmpl:6
msgid "Choose a new form for %1"
msgstr "為 %1 選一個新表單"

#: core/lib/Foswiki/Form/Checkbox.pm:87
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: PatternSkin/templates/renamebase.pattern.tmpl:19
msgid "Clear all topics"
msgstr "清除所有主題"

#: core/lib/Foswiki/Render/Moved.pm:52
msgid ""
"Click to move topic back to previous location, with option to change "
"references."
msgstr "移動主題回以前的位置，有選項可修改引用。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:130
#: NatEditPlugin/templates/preview.natedit.tmpl:6
#: TwistyPlugin/data/System/TwistyPlugin.txt:466
#: TwistyPlugin/lib/Foswiki/Plugins/TwistyPlugin.pm:73
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:96
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: core/templates/messages.tmpl:153
msgid "Color %1 has an invalid format"
msgstr "顏色 %1包含無效格式"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:44
msgid "Columns"
msgstr "欄"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:151
msgid "Come on in"
msgstr "來吧"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:56 core/templates/attach.tmpl:24
#: core/templates/attachtables.tmpl:4 core/templates/attachtables.tmpl:43
msgid "Comment"
msgstr "評論"

#: CommentPlugin/lib/Foswiki/Plugins/CommentPlugin.pm:81
msgid "Commenting is disabled for static viewing"
msgstr "靜態瀏覽模式禁止評論"

#: CommentPlugin/lib/Foswiki/Plugins/CommentPlugin.pm:85
msgid "Commenting is disabled when not in view context"
msgstr "非瀏覽模式，禁止評論"

#: CommentPlugin/lib/Foswiki/Plugins/CommentPlugin.pm:95
msgid "Commenting is disabled while not logged in"
msgstr "未登入，禁止評論"

#: CommentPlugin/lib/Foswiki/Plugins/CommentPlugin.pm:76
msgid "Commenting is disabled while running from the command line"
msgstr "命令列模式中，禁止評論"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:101 core/templates/more.tmpl:150
msgid "Compare revisions"
msgstr "比較版本"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:197
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: core/templates/renameconfirm.tmpl:6 core/templates/renamewebconfirm.tmpl:6
msgid "Confirm rename or move"
msgstr "確認更名或移動"

#: core/templates/messages.tmpl:31
msgid ""
"Confirm your changes using Foswiki's [[%1][topic history comparison tool "
"(diff)]]."
msgstr "使用 Foswiki 的[[%1][主題版本比較工具 (diff)]]確認您的修改。"

#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:6
msgid "Conflict"
msgstr "衝突"

#: core/templates/messages.tmpl:402 core/templates/messages.tmpl:413
#: core/templates/messages.tmpl:420 core/templates/messages.tmpl:425
#: core/templates/messages.tmpl:462 core/templates/messages.tmpl:475
#: core/templates/messages.tmpl:482 core/templates/messages.tmpl:491
#: core/templates/registermessages.tmpl:116
#: core/templates/registermessages.tmpl:139
msgid "Contact %1 if you have any questions."
msgstr "如有問題，請聯繫 %1。"

#: core/data/System/UserName.txt:20
msgid ""
"Contact <a href=\\'mailto:%1\\'>your site administrator</a> for further "
"assistance."
msgstr "聯絡 <a href=\\'mailto:%1\\'>網站管理員</a> 尋求協助。"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:78
msgid "Context"
msgstr "內文"

#: core/templates/messages.tmpl:292
msgid "Continue and try to rename web?"
msgstr "繼續為子網改名?"

#: NatEditPlugin/templates/previewtoolbar.natedit.tmpl:18
msgid "Continue editing"
msgstr "繼續編輯"

#: core/data/System/WebTopicCreator.txt:5
msgid "Continue to create the new page"
msgstr "繼續建立新頁面"

#: WysiwygPlugin/lib/Foswiki/Plugins/WysiwygPlugin/Handlers.pm:587
msgid ""
"Conversion to HTML for WYSIWYG editing is disabled because of the topic "
"content."
msgstr "因主題內容禁止在 WYSIWYG 編輯中轉換成 HTML。"

#: core/templates/more.tmpl:27
msgid "Copy this topic (and all attachments) to a new topic."
msgstr "複製本主題（及所有附件）至新主題。"

#: core/templates/more.tmpl:26
msgid "Copy topic"
msgstr "複製主題"

#: core/templates/more.tmpl:35
msgid "Copy topic..."
msgstr "複製主題…"

#: core/data/System/DefaultPreferences.txt:40
msgid ""
"Copyright &&copy; by the contributing authors. All material on this "
"collaboration platform is the property of the contributing authors."
msgstr "版權所有 &&copy; 作者 在合作平臺上的所有資料歸於內容貢獻者所有。"

#: core/data/System/WebPreferences.txt:33
msgid ""
"Copyright &&copy; by the contributing authors. All material on this site is "
"the property of the contributing authors."
msgstr "版權所有 &&copy; 所有作者。本合作平臺的所有資料歸內容提貢者所有。"

#: core/templates/messages.tmpl:164
msgid "Could not create the new web %1"
msgstr "無法建立新子網 %1"

#: core/templates/messages.tmpl:298
msgid "Could not find template"
msgstr "找不到範本"

#: core/templates/messages.tmpl:387
msgid "Could not perform search. Error was: %1"
msgstr "無法搜尋，錯誤: %1"

#: core/templates/messages.tmpl:194
msgid "Could not save %1."
msgstr "%1 無法存檔。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:217
msgid "Country:"
msgstr "國家："

#: core/data/System/FrequentlyAskedQuestions.txt:45
msgid "Create New FAQ Topic"
msgstr "建立新的熱門問答主題"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:7
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:6
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:5
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:5
#: core/data/Sandbox/WebHome.txt:9
msgid "Create New Topic"
msgstr "建新主題"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicTemplate.txt:13
msgid "Create New Topic in %1 Web"
msgstr "在 %1 子網中建立新主題"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:74 core/templates/attach.tmpl:37
msgid "Create a link to the attached file"
msgstr "建立附件連結"

#: core/data/Main/WikiGroups.txt:17
msgid "Create a new group"
msgstr "建立新群組"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:32
msgid "Create a new table"
msgstr "建立新表格"

#: PatternSkin/templates/login.pattern.tmpl:21
msgid "Create account"
msgstr "建立帳號"

#: core/data/Main/WikiGroups.txt:42
msgid "Create group"
msgstr "建立群組"

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:30
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:31
msgid "Create new topic"
msgstr "建新主題"

#: core/templates/registermessages.tmpl:421
#: core/templates/registermessages.tmpl:427
msgid "Create not specified and group does not exist"
msgstr "未指定建立且群組不存在"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarLogin.txt:22
msgid "Create personal sidebar"
msgstr "建立個人的側欄"

#: core/templates/messages.tmpl:460
msgid "Create the topic"
msgstr "建立主題"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicComponents.txt:154
#: core/data/System/DefaultPreferences.txt:408
#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:15
#: core/lib/Foswiki/Render.pm:71
msgid "Create this topic"
msgstr "建立這個主題"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:60
msgid "Create your account to edit pages on this site."
msgstr "建立您的帳號才能編輯本站的網頁。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:207
msgid "Creates a new topic revision when saving"
msgstr "存檔後建立一個新的主題版本"

#: core/templates/messages.tmpl:230
msgid "Creating a suitable Form Definition topic"
msgstr "建立適當的表單定義主題"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:9
#: core/templates/renamedelete.tmpl:12
msgid "Current location:"
msgstr "目前位置："

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:25
msgid "Current password:"
msgstr "目前的密碼:"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:108
msgid "Data Form Table Header"
msgstr "資料來自表格的表頭"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:40
msgid "Data rows"
msgstr "資料行"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:97
#: core/templates/attachtables.tmpl:4 core/templates/attachtables.tmpl:43
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: core/templates/mailresetpassword.tmpl:9
msgid "Dear %1"
msgstr "親愛的 %1"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:75 core/templates/more.tmpl:159
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:114
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:150
#: core/data/System/LanguageSelector.txt:25
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicComponents.txt:145
msgid "Default template"
msgstr "預設範本"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryButton.txt:30
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:454
#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:25
#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:25
#: core/templates/renamedelete.tmpl:40 core/templates/renamedelete.tmpl:6
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:28
msgid "Delete attachment %1"
msgstr "刪除附件 %1"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:168
#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:983
msgid "Delete last row"
msgstr "刪除最後一行"

#: core/templates/more.tmpl:50
msgid "Delete topic"
msgstr "刪除主題"

#: core/templates/more.tmpl:60
msgid "Delete topic..."
msgstr "刪除主題..."

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:58
msgid "Describe the file so other people know what it is."
msgstr "檔案說明，方便其他人瞭解檔案內容。"

#: SmiliesPlugin/lib/Foswiki/Plugins/SmiliesPlugin.pm:140
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: core/data/System/WebIndex.txt:3
msgid "Detailed topic list for %1 Web"
msgstr "%1 子網內的詳細主題清單"

#: core/lib/Foswiki/Form.pm:430
msgid "Details in separate window"
msgstr "細節顯示於另一視窗"

#: core/templates/registermessages.tmpl:372
msgid "Details:"
msgstr "詳細:"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:7
msgid ""
"Did you spell the topic name correctly? Remember, a topic name is case "
"sensitive."
msgstr "主題名稱是否拼寫正確？注意主題名稱是有大小寫的區分。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:212
msgid "Did you want to [[%1][reset %2's password]]?"
msgstr "您是否想 [[%1][重設 %2 的密碼]]?"

#: core/templates/rdiff.tmpl:14
msgid "Difference Topic"
msgstr "主題差異"

#: CompareRevisionsAddOn/templates/compare.tmpl:5
#: PatternSkin/templates/rdiff.pattern.tmpl:11
msgid "Difference:"
msgstr "差異:"

#: core/data/System/WebPreferences.txt:11
msgid "Discover the details, and how to start your own site with Foswiki"
msgstr "觀察細節及如何建立你自己的 Foswiki 網站"

#: core/templates/preview.tmpl:11
msgid "Do not forget to save your changes"
msgstr "別忘記儲存變更"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:77 core/templates/attach.tmpl:45
msgid "Do not show attachment in table"
msgstr "表格內不顯示附件"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:16
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: core/data/System/WebSearch.txt:209
msgid "Don't show:"
msgstr "不顯示:"

#: core/templates/messages.tmpl:57
msgid ""
"During deletion of attachment =%1= an error was found. Please notify your %2 "
"administrator."
msgstr "刪除附件 =%1= 時發生錯誤。請通知 %2 管理員。"

#: core/templates/messages.tmpl:48
msgid "During move of attachment =%1= to %2 an error was found."
msgstr "移動附件 =%1= 到 %2 時發生錯誤。"

#: core/templates/messages.tmpl:103
msgid ""
"During rename of topic %1 to %2 an error (%3) was found. Please notify your "
"%4 administrator."
msgstr "主題改名 %1 到 %2 時發生錯誤 (%3)。請通知 %4 管理員。"

#: core/templates/messages.tmpl:107
msgid ""
"During rename of web %1 to %2 an error (%3) was found. Please notify your %4 "
"administrator."
msgstr "子網改名 %1 到 %2 時發生錯誤 (%3)。請通知 %4 管理員。"

#: core/templates/messages.tmpl:110
msgid "During rename of web %1 to %2 an error was found."
msgstr "變更子網名稱 %1 到 %2 時發生錯誤。"

#: core/templates/messages.tmpl:268 core/templates/oopssaveerr.tmpl:16
msgid ""
"During save of %1 an error was found by the version control system. Please "
"notify your %2 administrator."
msgstr "主題 %1 存檔時發生版本控制錯誤。請通知 %2 管理員。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:306
msgid "E-mail changed successfully!"
msgstr "電子郵件變更成功!"

#: core/templates/messages.tmpl:494
msgid "ENCODE failed - =type= cannot be used alongside =old= and =new= "
msgstr "編碼失敗 - =type= 不能與 =old= 和 =new= 同時使用 "

#: core/templates/messages.tmpl:496
msgid "ENCODE failed - both of =old= and =new= must be given"
msgstr "編碼失敗 - 必須同時指定 =old= 和 =new="

#: core/templates/messages.tmpl:498
msgid "ENCODE failed - token '%PARAM1%' is repeated in =old= "
msgstr "編碼失敗 - 符號 '%PARAM1%' 在 =old= 中重複 "

#: core/templates/messages.tmpl:504
msgid "EXPAND failed - access to '%PARAM1%' denied"
msgstr "編碼失敗 - '%PARAM1%' 拒絕讀取"

#: core/templates/messages.tmpl:500
msgid "EXPAND failed - no macro"
msgstr "編碼失敗 - 無巨集"

#: core/templates/messages.tmpl:502
msgid "EXPAND failed - no such topic '%PARAM1%'"
msgstr "擴展失敗 - 無 '%PARAM1%' 主題"

#: NatEditPlugin/templates/settings.natedit.tmpl:27
#: core/templates/settings.tmpl:26
msgid "Each preference has the syntax"
msgstr "個屬性都有語法"

#: NatEditPlugin/templates/previewtoolbar.natedit.tmpl:14
#: core/data/System/VarMAKETEXT.txt:12
#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:48
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: core/data/System/VarMAKETEXT.txt:42
msgid "Edit %*(%1,file)"
msgstr "編輯 %*(%1,檔案)"

#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:25
msgid "Edit Anyway"
msgstr "強制編輯"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:64
msgid "Edit Wiki<nop>Text"
msgstr "編輯 Wiki<nop>Text"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:11
msgid "Edit help"
msgstr "編輯說明"

#: core/templates/more.tmpl:17
msgid "Edit settings for this topic..."
msgstr "編輯本主題的設定…"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:164
#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:967
msgid "Edit this table"
msgstr "編輯這個表格"

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:3
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:4
msgid "Edit this topic text (e)"
msgstr "編輯本主題內文 (e)"

#: core/templates/more.tmpl:13
msgid "Edit topic preference settings"
msgstr "編輯主題屬性設定"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:48
msgid "Editable"
msgstr "可編輯"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:21
msgid "EditingShorthand"
msgstr "編輯速記"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:22
msgid "Ehm, let me go back to correct the page..."
msgstr "讓我返回更正此頁…"

#: core/templates/registermessages.tmpl:82
msgid ""
"Either the code is not valid, or you have already confirmed your "
"registration using it."
msgstr "您的註冊碼錯誤，或已用這個代碼完成確認。"

#: core/templates/messages.tmpl:134
msgid "Either the name is invalid, or it refers to a non-existant form."
msgstr "名稱無效或指向一個不存在的清單。"

#: core/templates/messages.tmpl:129
msgid "Either the name is invalid, or it refers to a non-existant topic."
msgstr "名稱無效或指向一個不存在的清單。"

#: core/templates/messages.tmpl:257
msgid ""
"Either you did not specify a file name, or the file you are trying to upload "
"%1 has no content. You may not upload an empty file."
msgstr "未指定檔名，或上傳的檔案 %1 沒有內容。不能上傳空檔。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:187
msgid "Email address:"
msgstr "電子信箱:"

#: core/lib/Foswiki/UI/Passwords.pm:47
msgid "Email has been disabled for this Foswiki installation"
msgstr "本 Foswiki 網站禁止使用電子郵件"

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:38
msgid "Email verification is not enabled."
msgstr "未啟用電子郵件驗證。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:99
msgid "Embed external object"
msgstr "嵌入外部物件"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:94
msgid "Emoticon"
msgstr "表情"

#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:26
msgid "End presentation"
msgstr "簡報結束"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:83
msgid "Enlarge edit box"
msgstr "放大編輯框"

#: core/templates/more.tmpl:102
msgid "Enter __none__ to clear the topic parent"
msgstr "輸入 __none__ 以清除母主題設定"

#: core/templates/login.tmpl:7
msgid "Enter a new username and password to change identity"
msgstr "輸入新用戶名和密碼以改變身份"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicComponents.txt:142
msgid "Enter parent name"
msgstr "輸入父題名"

#: core/templates/login.sudo.tmpl:23
msgid "Enter the Wiki Administrator user or login as set in %1"
msgstr "輸入 Wiki 管理員或依 %1 設定登入"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicComponents.txt:108
msgid "Enter the topic name as WikiWord or check the allow non-Wiki Word box."
msgstr "輸入 WikiWord 為主題名或是點選允許非 WikiWord 選項。"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:209
msgid "Enter users or groups to add to this group"
msgstr "輸入使用者或群組加入這個群組"

#: core/templates/messages.tmpl:514
msgid "Error encountered loading the plugin. See errors below."
msgstr "載入插件時遇到錯誤。請參考如下錯誤。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:98
msgid "Error registering new user"
msgstr "註冊新用戶發生錯誤"

#: core/templates/registermessages.tmpl:199
msgid "Error registering user %1"
msgstr "註冊用戶 %1 發生錯誤"

#: core/templates/messages.tmpl:267
msgid "Error saving topic"
msgstr "主題存檔失敗"

#: core/templates/messages.tmpl:357
msgid "Error: File attachment at %1,%2 does not exist"
msgstr "錯誤: %1 的附件 %2 不存在"

#: core/templates/messages.tmpl:361
msgid ""
"Error: Unsupported content type: %1 (Must be =text/html=, =text/plain= or "
"=text/css=)"
msgstr ""
"錯誤: 不支援的內容類別: %1 (必須是 =text/html=, =text/plain= 或 =text/css=)"

#: core/templates/messages.tmpl:359
msgid "Error: Unsupported protocol. (Must be 'http://domain/...')"
msgstr "錯誤: 不支援的協定 (必須是 'http://domain/...')"

#: core/templates/messages.tmpl:188
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: core/templates/registermessages.tmpl:390
msgid "Errors adding members to group"
msgstr "增加使用者至群組錯誤"

#: core/templates/registermessages.tmpl:439
msgid "Errors removing members from groups"
msgstr "移除群組使用者錯誤"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:131
msgid "Escape markup"
msgstr "轉義標記"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:119
msgid "Everybody"
msgstr "每個人"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:15
msgid "Evil person"
msgstr "駭客"

#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:24
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:70
msgid "External"
msgstr "外部"

#: core/lib/Foswiki/Plugins.pm:455
msgid "Failed plugins"
msgstr "外掛失敗"

#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:306
msgid "Failed to add user: "
msgstr "增加使用者失敗: "

#: core/templates/messages.tmpl:383
msgid "Failed to include URL %1"
msgstr "無法包含 URL %1"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:36
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:23
msgid "Fields marked %1 are required"
msgstr "必填標為 %1 的欄位"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:92
msgid "Fields marked <span class='required'>*</span> are required."
msgstr "必填標 <span class='required'>*</span> 的欄位。"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:123
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: core/templates/messages.tmpl:237
msgid "File has been uploaded with different name"
msgstr "檔案已用其他名稱上傳"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:12
msgid "Find similar topics"
msgstr "尋找相似主題"

#: core/templates/more.tmpl:206
msgid "Find topics that are children of %1 ..."
msgstr "尋找 %1 的子題..."

#: core/templates/more.tmpl:87 core/templates/more.tmpl:89
msgid "Find topics that link to %1 ..."
msgstr "找連到 %1 的主題..."

#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:20
msgid "First"
msgstr "名"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:160
msgid "First name:"
msgstr "名:"

#: core/data/System/WikiName.txt:6
msgid "For example, Tim Berners-Lee's !WikiName is [[TimBernersLee]]"
msgstr "例如， Tim Berners-Lee's 的 !WikiName 是 [[TimBernersLee]]"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:31
msgid ""
"For more detailed information on cross-site request forgery, and the dangers "
"it poses to you, see [[%1][the Cross-site request forgery article on "
"Wikipedia]]."
msgstr ""
"有關跨網站偽要求的詳細資料，與可能帶給您的危險，參考 [[%1][維基百科上跨網站偽"
"要求的文章]]。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:207
#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:21
msgid "Force new revision"
msgstr "強制新版本"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:14
msgid "Forgotten your password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: NatEditPlugin/templates/form.natedit.tmpl:19
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: core/templates/messages.tmpl:208
msgid "Form Definition %1 missing"
msgstr "表單定義 %1 遺失"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:24
msgid "Form based input"
msgstr "由表格輸入"

#: PatternSkin/templates/formtables.pattern.tmpl:7
#: PatternSkin/templates/formtables.pattern01x01.tmpl:5
#: core/templates/form.tmpl:9 core/templates/formtables.tmpl:12
msgid "Form data"
msgstr "表單資料"

#: PatternSkin/templates/form.pattern.tmpl:13
msgid "Form definition"
msgstr "表單定義"

#: core/templates/messages.tmpl:205
msgid "Form definition '%1' not found"
msgstr "表單定義 '%1' 遺失"

#: core/templates/messages.tmpl:213
msgid "Form definition missing"
msgstr "表單定義遺失"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:22
msgid "Format selected text"
msgstr "格式選擇內文"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:23
msgid "Formatted Search"
msgstr "格式化搜尋"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:107
msgid "Formula"
msgstr "公式"

#: core/templates/login.tmpl:3
msgid "Foswiki User Authentication"
msgstr "Foswiki 用戶認證"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:5
msgid ""
"Foswiki checks all requests it receives from browsers, and tries to check "
"that the persons using the browsers intentionally sent them."
msgstr ""
"Foswiki 檢查所有來自瀏覽器的請求，且試著檢查該瀏覽器使用者是否故意送出他們。"

#: core/templates/mailresetpassword.tmpl:3
msgid "Foswiki password reset for %1"
msgstr "%1 的 Foswiki 密碼重設"

#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:73
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:75
msgid "Get a fresh version <a href='%1'>here</a>."
msgstr "取得新版 <a href='%1'>這裡</a>。"

#: core/templates/attach.tmpl:3
msgid "Get help on attaching files"
msgstr "取得附加檔案的說明"

#: NatEditPlugin/templates/settings.natedit.tmpl:33
#: core/templates/settings.tmpl:25
msgid "Get help on setting topic preferences"
msgstr "取得主題設定的說明"

#: core/data/System/WebSearch.txt:274
msgid "Get notified on changes on this search"
msgstr "得到此搜尋的修改通知"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryButton.txt:31
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:456
msgid "Globe"
msgstr "球形"

#: core/templates/foswiki.tmpl:115 core/templates/messages.tmpl:328
#: core/templates/messages.tmpl:489 core/templates/registermessages.tmpl:385
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: core/templates/messages.tmpl:198
msgid ""
"Go back in your browser and insert values for all mandatory fields before "
"saving again"
msgstr "回到瀏覽器的上一頁，並再存檔前輸入所有必備的欄位"

#: core/templates/messages.tmpl:274 core/templates/oopssaveerr.tmpl:20
msgid "Go back in your browser and save your changes locally."
msgstr "回瀏覽器的上一頁並儲存本地所有變更。"

#: core/templates/messages.tmpl:511
msgid ""
"Go back to the previous page, and enable Cookies and !JavaScript before "
"trying again"
msgstr "回上一頁，在再試一次前使用前啟用 Cookies 與 !Javascript"

#: core/templates/registermessages.tmpl:124
msgid "Good examples:"
msgstr "好範例:"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:20
msgid "GoodStyle"
msgstr "好格式"

#: core/data/Main/WikiGroups.txt:62
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:934
#: core/lib/Foswiki/UserMapping.pm:351
msgid "Group does not exist and create not permitted"
msgstr "群組不存在，且不能建立"

#: core/data/Main/WikiGroups.txt:28
msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:880
msgid "Group names must end in Group"
msgstr "群組名稱必須以 Group 結尾"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:16
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:8
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: PatternSkin/templates/login.pattern.tmpl:21
msgid "Having problems logging in?"
msgstr "登錄有問題？"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:36
msgid "Header rows"
msgstr "標題行"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:28
msgid "Heading 1"
msgstr "標題 1"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:29
msgid "Heading 2"
msgstr "標題 2"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:30
msgid "Heading 3"
msgstr "標題 3"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:31
msgid "Heading 4"
msgstr "標題 4"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:32
msgid "Heading 5"
msgstr "標題 5"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:33
msgid "Heading 6"
msgstr "標題 6"

#: core/templates/foswiki.tmpl:146
msgid "Hello %1!"
msgstr "您好 %1！"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:86
#: NatEditPlugin/templates/edithelp.natedit.tmpl:2
#: NatEditPlugin/templates/settings.natedit.tmpl:22
#: NatEditPlugin/templates/settings.natedit.tmpl:25
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:631
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:645
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:659
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:705
#: core/data/System/WebSearch.txt:179 core/data/System/WebSearch.txt:92
#: core/templates/login.tmpl:55
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarLogin.txt:7
msgid "Hi, %1"
msgstr "嗨，%1"

#: core/templates/attach.tmpl:43
msgid "Hide file"
msgstr "隱藏檔案"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:19
#: PatternSkin/templates/renamebase.pattern.tmpl:8
#: core/data/System/WebPreferencesHelp.txt:5 core/templates/login.tmpl:55
msgid "Hide help"
msgstr "隱藏説明"

#: core/templates/messages.tmpl:122
msgid "Hierarchical Webs is currently disabled, you cannot create Nested webs."
msgstr "目前禁用階層式子網，您無法建立巢狀子網。"

#: core/data/System/ManagingTopics.txt:98
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:106
msgid "Horizontal ruler"
msgstr "水平標尺"

#: core/templates/registernotify.tmpl:17
msgid "How about attaching your photo?"
msgstr "附上您的照片如何?"

#: core/templates/registerconfirm.tmpl:3
msgid "How to activate your %1 registration"
msgstr "如何啟動 %1 您的註冊"

#: core/templates/registerfailednotremoved.tmpl:13
msgid ""
"However, sending a confirmation e-mail to %2 failed, suggesting that this "
"may be a fraudulent registration.  The user '%1' could not be removed "
"automatically."
msgstr "然而，確認電郵無法寄給 %2，表示可能是假註冊。用戶 '%1' 無法自動移除。"

#: core/templates/registerfailedremoved.tmpl:13
msgid ""
"However, sending a confirmation e-mail to %2 failed, suggesting that this "
"maye be a fraudulent registration.  The user '%1' was removed automatically. "
"However you may have to remove the user's personal topic manually."
msgstr ""
"然而，確認的電子郵件無法寄給 %2，表示可能是個假註冊。用戶 '%1' 已自動移除，但"
"您需手動移除用戶個人主題。"

#: core/templates/messages.tmpl:239
msgid ""
"However, the filename has been changed from %1 to %2. Please make a note of "
"it."
msgstr "檔案已從 %1 改名為 %2。請加上備註。"

#: core/templates/login.tmpl:71
msgid "I forgot my password"
msgstr "我忘記密碼"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:93
msgid "Icon"
msgstr "圖標"

#: core/data/System/DefaultPreferences.txt:40
#: core/data/System/WebPreferences.txt:33
msgid "Ideas, requests, problems regarding %1? <a href='%2'>Send feedback</a>"
msgstr "有關 %1 的建議、需求及問題？請<a href='%2'>回饋</a>"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:16
msgid ""
"If Foswiki can't find a registered e-mail for you in the secret database, "
"you will be unable to reset your password or take advantage of email "
"notifications of topic changes."
msgstr ""
"如果 Foswiki 在秘密資料庫中找不到您註冊的電子郵件，您將無法重設密碼或利用文件"
"變更的電子郵件通知。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:9
msgid ""
"If Foswiki detects a suspicious request that may have been sent from such a "
"page, then you are asked to confirm the request."
msgstr "若 Foswiki 發現一個來自某網頁的可疑的請求，將會要求您確認。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:49
msgid ""
"If registration is not disabled by errors, administrators can still register "
"users to this site using %1."
msgstr "若未因錯誤而終止註冊，管理者仍能使用 %1 來註冊使用者。"

#: core/templates/messages.tmpl:302
msgid ""
"If that's not the problem, it may be because you have a setting of %1 that "
"is pointing to a template that doesn't exist."
msgstr "若不是這個問題，可能是您有個設定 %1 指向不存在的範本。"

#: core/templates/messages.tmpl:222
msgid "If this line isn't present see _upgrade_ section below"
msgstr "如果未顯示這行，請看下面 _升級_ 的段落"

#: core/templates/messages.tmpl:216
msgid "If this topic is missing create it, otherwise check it for errors."
msgstr "若此主題不存在，請建立它。否則請檢查錯誤。"

#: core/templates/messages.tmpl:319
msgid ""
"If you are developing a Foswiki application, see %1 for a description of the "
"correct parameters."
msgstr "若您將開發 Foswiki 應用程式，請參考 %1 內正確的參數說明。"

#: core/templates/validate.tmpl:42
msgid "If you are unsure what this means, read: %1"
msgstr "若您不確定這是什麼意思，請讀: %1"

#: core/templates/messages.tmpl:438 core/templates/messages.tmpl:449
msgid "If you came here by clicking on a question mark link"
msgstr "若您是點問號連結才來這裏"

#: core/templates/registermessages.tmpl:104
msgid "If you don't receive a verification email within the next hour, "
msgstr "若您未在一小時內收到確認的電子郵件， "

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:41
msgid "If you enter a different name, make sure the topic exists."
msgstr "如果您輸入不同的名稱，請確認該主題存在。"

#: core/templates/registerconfirm.tmpl:14 core/templates/registernotify.tmpl:24
msgid ""
"If you got this e-mail by mistake: Somebody (%1) registered at the %2 site "
"using your mail address %3. Contact %4 if this is in error."
msgstr ""
"如果這封郵件錯寄給您：某人 (%1) 已在 %2 網站，用您的電子郵件 %3 註冊。請聯繫 "
"%4 說明。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:70
msgid "If you have any questions about registration, send an e-mail to %1."
msgstr "任何有關於註冊的問題，請寄電子郵件給 %1。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:66
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:39
#: core/templates/login.tmpl:82
msgid "If you have any questions, please contact %1"
msgstr "若有任何問題，請聯繫 %1"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:36
#: core/data/System/VarMAKETEXT.txt:13 core/templates/mailresetpassword.tmpl:18
msgid "If you have any questions, please contact %1."
msgstr "若有任何問題，請聯繫 %1。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:231
#: core/templates/registernotify.tmpl:26
msgid "If you haven't set a password yet or you want to reset it, go to: %1"
msgstr "若您尚未設定密碼，或想重設密碼，請到: %1"

#: core/templates/messages.tmpl:317
msgid ""
"If you received a link to this topic in an e-mail or just want to look at "
"the topic, [[%1][cancel save]] to go to %2."
msgstr ""
"若您從收到的電子郵件連到這兒或只是瀏覽這個主題，請 [[%1][取消存檔]] 並轉到 "
"%2。"

#: core/templates/messages.tmpl:459
msgid "If you want to create the topic"
msgstr "讓您想建立這主題"

#: core/data/System/SearchHelp.txt:24
msgid ""
"If you want to search for a word in the stop word list, prefix the word with "
"a plus sign"
msgstr "如果你想搜尋停用詞列表中的字，在該字前加上加號"

#: core/templates/messages.tmpl:454
msgid "If you would like to create this web"
msgstr "讓您想建立這子網"

#: core/templates/registermessages.tmpl:65
msgid ""
"If you would like to send an email and give them feedback, please type it "
"below and hit 'Send mail'"
msgstr "如果您想發送電子郵件，並給他們回饋意見，請在下面輸入並點擊「發送郵件」"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:17
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:59
msgid ""
"If your old e-mail addresses are all invalid (you can't receive mail there "
"any more) and you have forgotten your password, please contact %1 for help."
msgstr ""
"如果您的舊郵件地址失效（您無法收到任何郵件）而又忘記密碼的話，請聯繫 %1 協"
"助。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/BulkRegistration.txt:100
msgid ""
"If your wiki uses an external password manager, and the users you want to "
"register are known to the password manager, then bulk registration may still "
"be useful.  Please contact %1 if you are unsure."
msgstr ""
"若您的維基系統使用外部密碼管理程式，且密碼管理程式知道您將註冊的用戶們，此時"
"批次註冊仍可能有用。如果您不確定，請聯繫 %1 。"

#: UpdatesPlugin/templates/updatesplugin.tmpl:6
msgid "Ignore for 7 days"
msgstr "忽略七天"

#: SmiliesPlugin/lib/Foswiki/Plugins/SmiliesPlugin.pm:140
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#. ("{x}", "{y}")
#: JQueryPlugin/lib/Foswiki/Plugins/JQueryPlugin/SLIMBOX.pm:60
msgid "Image %1 of %2"
msgstr "%2 的圖片 %1"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:74 core/templates/attach.tmpl:37
msgid "Images will be displayed, for other attachments a link will be created."
msgstr "將顯示圖片，或建立其他附件的連結。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:7
msgid ""
"In a possible scenario, an evil person has left a link to seduce you to "
"visit a page on http<nop>://crime.org, which has some clever javascript on "
"it."
msgstr ""
"在一個可能的情境中，駭客引誘你連結到 http<nop>://crime.org ，網站中有一些聰明"
"的 javascript。"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:52
msgid "In case of a zip file, attach all included files to this topic"
msgstr "若是 zip 檔，附加所有檔案到這個主題"

#: core/data/System/WebSearch.txt:174
msgid "In reversed order"
msgstr "反向排序"

#: core/templates/messages.tmpl:242
msgid ""
"In some cases, Foswiki changes the name of the uploaded file to make it safe "
"and accessible across all platforms:"
msgstr "某些情況下，系統會修改上傳的檔名以確保各平台都能使用:"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:25
msgid "Including"
msgstr "包括"

#: core/templates/registermessages.tmpl:316
msgid "Incorrect Password"
msgstr "不正確的密碼"

#: core/templates/registermessages.tmpl:323
msgid "Incorrect Prefix"
msgstr "不正確的字首"

#: core/templates/registermessages.tmpl:121
msgid "Incorrect [[%1][WikiName]]"
msgstr "不正確的 [[%1][WikiNames]]"

#: core/templates/registermessages.tmpl:124
msgid "Incorrect [[%1][WikiNames:]]"
msgstr "不正確的 [[%1][WikiNames:]]"

#: core/templates/registermessages.tmpl:227
#: core/templates/registermessages.tmpl:234
msgid "Incorrect [[%1][username]]"
msgstr "不正確的 [[%1][username]]"

#: core/templates/messages.tmpl:315
msgid "Incorrect parameters to the =%1= script"
msgstr "=%1= 腳本的參數錯誤"

#: core/templates/registermessages.tmpl:134
msgid "Incorrect topic name provided for the templatetopic parameter."
msgstr "提供錯誤的主題名稱給範本主題參數。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:74
msgid "Indent"
msgstr "縮排"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:8
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:7
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:62
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:9
#: PatternSkin/data/Trash/WebLeftBarExample.txt:5
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:6
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:6
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryButton.txt:28
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:450
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:2
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:96
msgid "Insert a color code"
msgstr "插入色碼"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:108
msgid "Insert a data form table header"
msgstr "由表格的表頭插入一個資料"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:97
msgid "Insert a date"
msgstr "插入日期"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:106
msgid "Insert a horizontal ruler"
msgstr "插入水平線"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:66
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:83
msgid "Insert a link"
msgstr "插入連結"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:102
msgid "Insert a link to a topic or an external resource"
msgstr "插入一個一個主題或外部資源的連結"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:104
msgid "Insert a link to a user-profile"
msgstr "插入一個連結到使用者設定"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:110
msgid "Insert a macro"
msgstr "插入一個巨集"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:107
msgid "Insert a mathematical formula"
msgstr "插入一個數學公式"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:101
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:82
msgid "Insert a new table"
msgstr "插入一個新表格"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:95
msgid "Insert a symbol"
msgstr "插入一個符號"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:59
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:103
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:84
msgid "Insert an attachment"
msgstr "插入附件"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:94
msgid "Insert an emoticon"
msgstr "插入一個表情圖示"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:93
msgid "Insert an icon"
msgstr "插入一個圖標"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:105
msgid "Insert your signature"
msgstr "插入您的簽名"

#: core/templates/registermessages.tmpl:79
msgid "Invalid Activation Code"
msgstr "啟動碼錯誤"

#: core/templates/messages.tmpl:176
msgid "Invalid Input"
msgstr "輸入錯誤"

#: core/templates/registermessages.tmpl:249
#: core/templates/registermessages.tmpl:258
#: core/templates/registermessages.tmpl:267
#: core/templates/registermessages.tmpl:276
#: core/templates/registermessages.tmpl:285
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "電子郵件地址錯誤"

#: core/templates/messages.tmpl:96
msgid "Invalid topic name."
msgstr "錯誤的主題名稱。"

#: core/templates/messages.tmpl:338
msgid ""
"It is probably OK to go ahead and edit - unless you intend to change data in "
"a form attached to the topic. If %1 actually _does_ save the topic while you "
"are editing, your changes will be merged, and nothing will be lost. Form "
"data cannot easily be merged though, so in this case you are recommended to "
"check with %1 first."
msgstr ""
"繼續存檔和編輯也許沒有問題，除非您想改變本主題附的表單內容。若 %1 _真的_在您"
"編輯時存檔，您的修改將會合併，並不會遺失任何資料。但表單資料並無法簡單地合"
"併，所以此時建議您先檢查 %1。"

#: core/templates/foswiki.tmpl:26
msgid ""
"It's usually best to choose a %1 for the new topic name, otherwise automatic "
"linking may not work. Characters not allowed in topic names, such as spaces "
"will automatically be removed."
msgstr ""
"建立新主題時最好使用 %1 ，否則無法自動產生連結。其他不被允許作為主題名稱的字"
"元，如：空格等將被自動刪除。"

#: core/templates/renameweb.tmpl:16
msgid ""
"It's usually best to choose a short name for the new web, as it is easier to "
"link to them later on. Characters not allowed in web names, such as spaces "
"will automatically be removed."
msgstr ""
"新子網名稱一般最好選短的，這樣之後連結時較簡單。其他不被允許作為子網名稱的字"
"元，如：空格等將被自動刪除。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:43
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:256
msgid "Join %1"
msgstr "加入 %1"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarSearch.txt:4
#: PatternSkin/data/System/WebTopBarExample.txt:7
#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern01x00.tmpl:38
#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:19
msgid "Jump"
msgstr "到"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:24
msgid "Jump to first revision"
msgstr "移至第一個版本"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:24
msgid "Jump to latest revision (%1)"
msgstr "跳至最新的版本 (%1)"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:129
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:160
msgid "Just me"
msgstr "只有我"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:64
msgid "Justify text"
msgstr "文本對齊"

#: core/data/System/WebSearch.txt:193
msgid "Keyword search"
msgstr "關鍵字搜尋"

#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:21
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:31
msgid "Last edited by"
msgstr "最後的編輯者"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:65 core/data/System/WebSearch.txt:169
msgid "Last editor"
msgstr "最後編輯者"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:65
msgid "Last modified"
msgstr "最後的修改時間"

#: core/data/System/WebSearch.txt:165
msgid "Last modified time"
msgstr "最後修改時間"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:166
msgid "Last name:"
msgstr "姓:"

#: core/templates/more.tmpl:180
msgid "Latest revision: %1"
msgstr "最新版本: %1"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:268
msgid "Leave %1"
msgstr "離開 %1"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:52
msgid "Leave unchecked if you wish to attach the zip file itself"
msgstr "若您想附上 zip 檔，請保持未勾選"

#: core/data/System/WebSearch.txt:225
msgid "Limit results to:"
msgstr "限制結果於:"

#. ($left)
#. ($right)
#: core/lib/Foswiki/UI/RDiff.pm:175 core/lib/Foswiki/UI/RDiff.pm:176
msgid "Line: %1"
msgstr "行: %1"

#. ($left, $right)
#: core/lib/Foswiki/UI/RDiff.pm:331
msgid "Line: %1 to %2"
msgstr "行: %1 到 %2"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:102
#: core/templates/attach.tmpl:35
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: core/data/System/WebSearch.txt:312
msgid "List topics that start with the letter:"
msgstr "列出所有以某字母開頭的主題:"

#: core/data/System/WebSearch.txt:197
msgid "Literal search"
msgstr "簡單搜尋"

#: core/data/System/CompleteDocumentation.txt:9
#: core/data/System/SiteChanges.txt:11
msgid "Load content"
msgstr "載入內容"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:11
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:12
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:144
msgid "Log in to continue."
msgstr "登入並繼續。"

#: core/templates/login.tmpl:14
msgid "Log on to %1"
msgstr "登入至 %1"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:140
#: core/templates/foswiki.tmpl:20
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:181
msgid "Login username:"
msgstr "登入名:"

#: core/templates/login.tmpl:77
msgid "Logon"
msgstr "登入"

#: core/templates/foswiki.tmpl:22
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:110
msgid "Macro"
msgstr "巨集"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:22
msgid "Macros"
msgstr "巨集"

#: core/templates/messages.tmpl:186
msgid "Mail to"
msgstr "郵寄給"

#: core/data/System/WebSearch.txt:178
msgid "Make search:"
msgstr "搜尋:"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:74
msgid "Maximum %1 items per web"
msgstr "每個子網最多 %1 項"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:21 core/data/Main/WikiGroups.txt:37
#: core/data/Main/WikiGroups.txt:63
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: core/templates/messages.tmpl:169
msgid "Missing Fields"
msgstr "缺少欄位"

#: core/templates/messages.tmpl:37
msgid "Missing action command"
msgstr "缺少功能命令"

#: core/templates/messages.tmpl:432
msgid "Missing or illegal web name"
msgstr "無子網或名稱不符"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:54
#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern01x00.tmpl:41
msgid "Modify search"
msgstr "修改搜尋"

#: core/templates/more.tmpl:7
msgid "More Actions on Topic %1"
msgstr "主題 %1 的更多功能"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:23
msgid "More actions for %1:"
msgstr "%1 的更多功能:"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:45
msgid "More character formats"
msgstr "多字格式"

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:20
msgid "More formatting help"
msgstr "更多格式說明"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:86
msgid "More objects to insert"
msgstr "插入更多物件"

#: core/templates/attachagain.tmpl:17
msgid "More on hiding attachments"
msgstr "更多隱藏附件說明"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:120
msgid "More tools"
msgstr "更多工具"

#: core/data/System/TopicsAndWebs.txt:54
msgid "More topic actions"
msgstr "更多主題功能"

#: PatternSkin/templates/rdiff.pattern.tmpl:24
#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:89
msgid "More topic actions..."
msgstr "更多主題功能..."

#: TwistyPlugin/data/System/TwistyPlugin.txt:465
#: TwistyPlugin/lib/Foswiki/Plugins/TwistyPlugin.pm:69
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:40
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:41
msgid ""
"More: delete or rename this topic; set parent topic; view and compare "
"revisions (m)"
msgstr "更多功能: 主題刪除或改名；設定父主題；查看和比較版本 (m)"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:24
#: core/templates/moveattachment.tmpl:55
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:9
msgid "Move %1 to Trash Web"
msgstr "%1 移到垃圾子網"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:9
msgid "Move attachment %1"
msgstr "移動附件 %1"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:6
msgid "Move file attachment"
msgstr "移動附件"

#: core/templates/attachagain.tmpl:21
msgid "Move or delete attachment"
msgstr "移動或刪除附件"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:31
msgid "Move to web:"
msgstr "移動到子網:"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:21
msgid "Move to web: %1"
msgstr "移到子網: %1"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:18
msgid "Move topic to web:"
msgstr "移動主題到子網:"

#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1213
msgid "Move/Rename"
msgstr "移動/更名"

#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:17
msgid "My Links"
msgstr "我的連結"

#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:15
msgid "My Profile"
msgstr "我的個資"

#: core/lib/Foswiki/Search.pm:1280
msgid "NEW"
msgstr "新"

#: core/templates/more.tmpl:31
msgid "Name of copy"
msgstr "複本名稱"

#: core/templates/messages.tmpl:115
msgid "Name of new web is missing"
msgstr "新子網名稱遺失"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:143
msgid "Name:"
msgstr "名:"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:9
msgid "Navigate to a similar topic"
msgstr "查看相關主題"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:152
msgid "Never mind"
msgstr "別介意"

#: core/templates/registermessages.tmpl:17
msgid "New User Registration disabled"
msgstr "禁止新用戶註冊"

#: core/templates/registermessages.tmpl:27
msgid "New User Registration failed"
msgstr "新用戶註冊失敗"

#: core/templates/registermessages.tmpl:7
msgid "New User Registration not supported"
msgstr "不支援新用戶註冊"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:39
msgid "New e-mails (space-separated list):"
msgstr "新電郵地址（用空白區隔的清單）:"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:84
#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:9
msgid "New or changed topics in %1, since %2:"
msgstr "自 %2 起，%1 中新的或變更過的主題:"

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:9
msgid "New parent web:"
msgstr "新的父子網:"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:26
msgid "New password:"
msgstr "新密碼:"

#: core/templates/messages.tmpl:84
msgid "New topic name %1 is not a %2"
msgstr "新主題名 %1 不是 %2"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:50
msgid "New user registration is disabled on this site."
msgstr "本站禁止新用戶註冊。"

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:6
msgid "New web name:"
msgstr "新子網名稱:"

#: core/templates/more.tmpl:156
msgid "Newer revision:"
msgstr "新版本:"

#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:23
#: core/templates/searchformat.tmpl:22
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:51
msgid "No"
msgstr "不"

#: core/templates/backlinks.tmpl:20
msgid "No backlinks in public webs"
msgstr "公共子網內無反向連結"

#: core/templates/backlinks.tmpl:10
msgid "No backlinks in this web"
msgstr "本子網內無反向連結"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:70
msgid "No changes"
msgstr "無變更"

#: core/templates/backlinks.tmpl:28
msgid "No child topics found."
msgstr "無子主題。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:382
#: core/templates/registermessages.tmpl:433
msgid "No group name specified"
msgstr "未指定群組名稱"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:52
msgid "No members"
msgstr "無成員"

#: core/templates/registermessages.tmpl:43
msgid "No pending registration was found for the verification code %1."
msgstr "由驗證碼中未找到正等候註冊者 %1。"

#: core/templates/messages.tmpl:355
msgid "No permission to view %1"
msgstr "無瀏覽 %1 的權限"

#: core/templates/more.tmpl:198
msgid "No previous revision exists."
msgstr "前一個版本不存在。"

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:46
msgid "No registrations are pending."
msgstr "無未完成的註冊。"

#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:17
msgid "No topic to subscribe to"
msgstr "無主題訂閱至"

#: core/templates/renamebase.tmpl:45
msgid "No topics to update."
msgstr "無主題更新。"

#: core/templates/messages.tmpl:324 core/templates/registermessages.tmpl:415
msgid "No username specified"
msgstr "未指定使用者"

#: core/templates/registermessages.tmpl:183
msgid "No users to reset passwords for."
msgstr "沒有用戶重設密碼."

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:134
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:165
msgid "Nobody"
msgstr "無人"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:37
msgid "Not recommended when deleting a topic."
msgstr "刪除主題時不建議。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:17
msgid "Not sure this is right, please confirm!"
msgstr "不確定是否正確，請確認！"

#: SmiliesPlugin/lib/Foswiki/Plugins/SmiliesPlugin.pm:140
msgid "Notation"
msgstr "注釋"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:50
msgid ""
"Note that any URLs that refer to the attachment will be broken after this "
"move."
msgstr "移動後，任何引用此附件的 URL 都將失效。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:16
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:229
#: core/templates/messages.tmpl:241 core/templates/registerconfirm.tmpl:13
#: core/templates/registermessages.tmpl:84
#: core/templates/registernotify.tmpl:23
msgid "Note:"
msgstr "注意:"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:28
msgid ""
"Note: you must have Cookies and Javascript enabled in your browser to get "
"past this screen. This is normally the case, but if something doesn't work, "
"this is where to look first."
msgstr ""
"注意: 你的瀏覽器必須啟用 Cookies 和 Javascript 才能通過此螢幕。這是通常的情"
"況，但若出現任何問題，請先檢查這裡。"

#: core/data/System/WebNotifyHelp.txt:3
msgid "Notification help"
msgstr "說明通知"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:11
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:10
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:65
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:12
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:9
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:9
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:82
msgid "Number of changes for each Web"
msgstr "各子網改變的數目"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:53
#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern01x00.tmpl:40
#: PatternSkin/templates/search.pattern.tmpl:23
#: PatternSkin/templates/search.pattern01x00.tmpl:12
msgid "Number of topics:"
msgstr "主題數量:"

#: core/templates/search.text.tmpl:20 core/templates/searchformat.tmpl:11
msgid "Number of topics: %1"
msgstr "主題數量: %1"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:72
msgid "Numbered list"
msgstr "編號列表"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:99
msgid "OEmbed"
msgstr "嵌入"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryButton.txt:26
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:446
#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:37
#: core/templates/foswiki.tmpl:113 core/templates/oopsaccessdenied.tmpl:7
#: core/templates/oopsredirectdenied.tmpl:7 core/templates/oopssaveerr.tmpl:13
#: core/templates/registermessages.tmpl:334
#: core/templates/registermessages.tmpl:342
#: core/templates/registermessages.tmpl:353 core/templates/validate.tmpl:52
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:27
msgid "OK, this is still me!"
msgstr "OK，這仍是我！"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:165
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:50
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: core/templates/more.tmpl:156
msgid "Older revision:"
msgstr "舊版本:"

#: core/data/System/UserName.txt:11
msgid ""
"On this system, once you are registered, you may also log in using your "
"email address."
msgstr "本系統，一互您註冊後，可以電郵帳號登入。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:363
msgid "Only administrators are allowed to remove other accounts."
msgstr "只有管理員能移除其他帳號。"

#: core/templates/messages.tmpl:423
msgid "Only members of the %1 are allowed to perform this action."
msgstr "只有 %1 的成員允許使用這些功能。"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:147
msgid "Only members or admins may update group."
msgstr "只有成員或管理者可更新群組。"

#: core/templates/more.tmpl:56 core/templates/more.tmpl:73
msgid "Only update linked topics in %1 web"
msgstr "只更新 %1 子網中的連結"

#: core/templates/login.tmpl:8
msgid ""
"Oops: we could not recognize you. Try again or [[%1][reset your password]]."
msgstr "抱歉：無法辨識您，請再試一次或 [[%1][重設密碼]] 。"

#. ('populateNewWeb')
#. ('save')
#. ('move')
#. ('moveAttachment')
#. ('delRev')
#. ('repRev')
#. ('copyAttachment')
#: core/lib/Foswiki/UI/Manage.pm:251 core/lib/Foswiki/UI/Manage.pm:563
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:690 core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:830
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:852 core/lib/Foswiki/UI/Save.pm:630
#: core/lib/Foswiki/UI/Save.pm:663 core/lib/Foswiki/UI/Save.pm:702
#: core/lib/Foswiki/UI/Save.pm:732 core/lib/Foswiki/UI/Upload.pm:229
msgid "Operation %1 failed with an internal error"
msgstr "操作 %1 因内部錯誤而失敗"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:23
msgid "Optionally change attachment name:"
msgstr "附件改名（非必要）:"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:21
msgid "Optionally change topic name:"
msgstr "主題改名（非必要）:"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:34
msgid "Optionally enter a different attachment name:"
msgstr "輸入不同的附件名稱（非必要）:"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:32
msgid "Optionally enter a different topic name:"
msgstr "輸入不同的主題名稱（非必要）:"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:75 core/templates/more.tmpl:159
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:203
msgid "Organisation name:"
msgstr "組織名稱："

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:210
msgid "Organisation website:"
msgstr "組織網站："

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:75
msgid "Outdent"
msgstr "凸排"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:22
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: PatternSkin/templates/login.pattern.tmpl:17 core/templates/login.tmpl:67
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: core/templates/registermessages.tmpl:346
msgid "Password changed successfully!"
msgstr "密碼修改成功!"

#: core/templates/registermessages.tmpl:338
msgid "Password could not be changed"
msgstr "密碼無法修改"

#: core/templates/registermessages.tmpl:182
msgid "Password reset failed"
msgstr "密碼重設失敗"

#: core/templates/registermessages.tmpl:187
msgid "Password reset failed."
msgstr "密碼重設失敗。"

#: JQueryPlugin/data/System/JQueryUIDialog.txt:147
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:38
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:143
msgid "Passwords disabled"
msgstr "禁用密碼"

#: core/templates/registermessages.tmpl:192
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不相同"

#: core/data/System/PendingRegistrations.txt:2
msgid "Pending Registrations"
msgstr "註冊未完成資料"

#: core/templates/registermessages.tmpl:41
msgid "Pending registration not found"
msgstr "無等待註冊"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:94
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:96
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: core/templates/messages.tmpl:156
msgid "Pick one of the %1."
msgstr "從 %1 選一個。"

#: core/data/Trash/WebPreferences.txt:10
msgid "Place for trashed topics and attachments."
msgstr "存放刪除主題與附件的地方。"

#: core/data/Trash/TrashAttachment.txt:3
msgid "Placeholder for trashed attachments"
msgstr "丟棄附件的存放地"

#: core/templates/registermessages.tmpl:394
#: core/templates/registermessages.tmpl:443
msgid "Please check to ensure you have permission to modify the group."
msgstr "請確認您有足夠的權限能修改此群組。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:141
msgid "Please confirm your password."
msgstr "請確認密碼。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:216
#: core/templates/registermessages.tmpl:87
msgid "Please contact %1 if you have any questions."
msgstr "如有問題請聯繫 %1."

#: core/templates/registermessages.tmpl:105
#: core/templates/registermessages.tmpl:11
#: core/templates/registermessages.tmpl:147
#: core/templates/registermessages.tmpl:203
#: core/templates/registermessages.tmpl:21
#: core/templates/registermessages.tmpl:35
msgid "Please contact %1."
msgstr "請聯繫 %1."

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:296
msgid "Please correct the entered data before you continue."
msgstr "在繼續之前，請更正輸入的資料。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:127
msgid "Please enter a WikiName."
msgstr "請輸入一個 WikiName。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:133
msgid "Please enter a login username."
msgstr "請輸入登入帳號。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:137
msgid "Please enter a password."
msgstr "請輸入密碼。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:131
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入一個有效的電子郵件地址。"

#: core/templates/login.sudo.tmpl:7
msgid "Please enter the Wiki admin password"
msgstr "請輸入 Wiki 管理員的密碼"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:142
msgid "Please enter the same password as above."
msgstr "請輸入和上面相同的密碼。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:124
msgid "Please enter your first name."
msgstr "請輸入您的名字。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:125
msgid "Please enter your last name."
msgstr "請輸入您的姓。"

#: core/templates/messages.tmpl:66 core/templates/messages.tmpl:73
#: core/templates/messages.tmpl:80
msgid "Please go _back_ in your browser and try a new name."
msgstr "請_返回_瀏覽器的上一頁，並試一個新名字。"

#: core/templates/messages.tmpl:258
msgid "Please go back in your browser and check again."
msgstr "請返回瀏覽器的上一頁，再檢查一次。"

#: core/templates/messages.tmpl:85
msgid ""
"Please go back in your browser and choose a topic name that is a [[%SYSTEMWEB"
"%.WikiWord][WikiWord]] or clear the only-WikiWord box"
msgstr ""
"請返回瀏覽器的上一頁，並選擇一個 [[%SYSTEMWEB%.WikiWord][WikiWord]] 做為主題"
"名，或是清除只有 WikiWord 選項"

#: core/templates/messages.tmpl:116 core/templates/messages.tmpl:124
#: core/templates/messages.tmpl:139 core/templates/messages.tmpl:144
#: core/templates/messages.tmpl:149 core/templates/messages.tmpl:160
#: core/templates/messages.tmpl:172 core/templates/messages.tmpl:179
#: core/templates/messages.tmpl:38 core/templates/messages.tmpl:43
#: core/templates/messages.tmpl:52 core/templates/messages.tmpl:92
#: core/templates/messages.tmpl:99 core/templates/registermessages.tmpl:130
#: core/templates/registermessages.tmpl:138
#: core/templates/registermessages.tmpl:195
#: core/templates/registermessages.tmpl:223
#: core/templates/registermessages.tmpl:230
#: core/templates/registermessages.tmpl:238
#: core/templates/registermessages.tmpl:245
#: core/templates/registermessages.tmpl:254
#: core/templates/registermessages.tmpl:263
#: core/templates/registermessages.tmpl:272
#: core/templates/registermessages.tmpl:281
#: core/templates/registermessages.tmpl:290
#: core/templates/registermessages.tmpl:319
#: core/templates/registermessages.tmpl:326
msgid "Please go back in your browser and try again."
msgstr "請返回瀏覽器的上一頁，並再試一次."

#: core/templates/messages.tmpl:253
msgid "Please go back in your browser and upload using a different filename."
msgstr "請在瀏覽器回到上一頁，並以不同的名字上傳。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:295
msgid ""
"Please make sure you spelled the [[%1][username]] correctly and try again. "
"If you get stuck, please contact %2."
msgstr "請確認  [[%1][使用者]] 的拼寫正確並重試。若仍不成功，請聯絡 %2。"

#: core/templates/messages.tmpl:508
msgid "Please notify your %1 administrator."
msgstr "請通知您的 %1 管理員。"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:56
msgid "Please validate"
msgstr "請驗證"

#: core/templates/mailresetpassword.tmpl:16
msgid ""
"Please visit %1 to change your password to something more memorable for you."
msgstr "請至 %1 將您的密碼設成自己較容易記的."

#: core/lib/Foswiki/Plugins.pm:501
msgid "Plugin handlers"
msgstr "外掛處理程序"

#: core/templates/messages.tmpl:524
msgid "Plugin module did not return true. See errors below."
msgstr "外掛模組未回覆真值。見以下錯誤。"

#: core/templates/messages.tmpl:516
msgid "Plugin module was not defined. Check configuration. See errors below."
msgstr "外掛模組未定義。請檢查設定。見以下錯誤。"

#: NatEditPlugin/data/System/NatEditWordHelpText.txt:8
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: NatEditPlugin/templates/settings.natedit.tmpl:16
#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:14
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:13
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:67
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:15
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:12
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:12
msgid "Preferences"
msgstr "設定"

#: core/templates/settings.tmpl:6
msgid "Preferences for"
msgstr "設定"

#: core/templates/validate.tmpl:40
msgid "Press Cancel otherwise."
msgstr "其他，按「取消」。"

#: core/templates/validate.tmpl:39
msgid "Press OK to confirm that this change was intentional."
msgstr "按「好」確認此修改是故意的。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:182
#: NatEditPlugin/templates/preview.natedit.tmpl:1
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:183
msgid "Preview your changes"
msgstr "預覽您的變更"

#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:22
#: core/templates/searchformat.tmpl:21
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:35
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:36
msgid "Printable version of this topic (p)"
msgstr "列印本主題 (p)"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:71
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: core/lib/Foswiki/Render/Moved.pm:60
msgid "Put it back..."
msgstr "放回…"

#: core/data/System/WebSearch.txt:205
msgid "Query Search"
msgstr "查詢式檢索"

#: core/data/System/FrequentlyAskedQuestions.txt:74
msgid "Question:"
msgstr "問題:"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:166
#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:975
msgid "Quiet save"
msgstr "快速存檔"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:12
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:11
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:13
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:10
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:10
msgid "RSS Feed"
msgstr "訂閱 RSS"

#: core/templates/registernotify.tmpl:11
msgid ""
"Read %1 to get a quick overview of this collaboration platform. To learn "
"more, study the TwentyMinuteTutorial, which is accessible from the same link."
msgstr ""
"閱讀 %1 可快速對本合作平臺有個概念。想進一步瞭解，可以參考相同連結的 "
"TwentyMinuteTutorial 。"

#: TipsContrib/data/System/TipsOfTheDayInclude.txt:57
msgid "Read on"
msgstr "閱讀"

#: core/data/Sandbox/WebHome.txt:57
msgid "Recently changed topics"
msgstr "最近更新的主題"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:20
msgid "Recently changed topics in %1 Web"
msgstr "%1 子網最近更新的主題"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:21
msgid "Recently changed topics in all Webs"
msgstr "所有子網內最近更新的主題"

#: core/templates/oopsredirectdenied.tmpl:6
msgid "Redirect Denied"
msgstr "拒絕轉址"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:118
msgid "Redo previous change"
msgstr "重做前入改變"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:107
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryLoader.txt:99
#: core/lib/Foswiki/UI/Rename.pm:1212
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: PatternSkin/data/System/PatternSkinThemeFatWillyNavigation.txt:74
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarLogin.txt:16
#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:296
#: core/templates/foswiki.tmpl:148
msgid "Register"
msgstr "註冊者"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:32
msgid "Registered e-mail addresses for currently logged in user"
msgstr "目前登入者註冊的電子信箱"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:124
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:155
msgid "Registered users"
msgstr "註冊的使用者"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:22
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:21
msgid "Registration approval is not enabled."
msgstr "未啟用註冊批准。"

#: core/lib/Foswiki/UI/Register.pm:732
msgid ""
"Registration cannot be completed: Email has been disabled for this Foswiki "
"installation"
msgstr "註冊無法完成: 本 Foswiki 禁止使用電子郵件"

#: core/templates/registermessages.tmpl:82
msgid "Registration codes can only be used once."
msgstr "註冊碼只能使用一次。"

#: core/templates/registerdenied.tmpl:9
msgid "Registration for %1 has been denied"
msgstr "禁止註冊 %1"

#: core/templates/registermessages.tmpl:55
msgid "Registration has been denied"
msgstr "禁用註冊"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:47
msgid ""
"Registration is disabled either by configuration setting "
"{EnableNewUserRegistration}, or due to errors with the password system. "
"Check the configuration for errors."
msgstr ""
"禁止註冊是因為設定 {EnableNewUserRegistration} ，或是密碼系統錯誤。請檢查設"
"定。"

#: core/data/System/PendingRegistrations.txt:3
msgid "Registrations awaiting Email verification"
msgstr "等待電子郵件確認的註冊資料"

#: core/data/System/PendingRegistrations.txt:9
msgid "Registrations awaiting approval"
msgstr "等待確認的註冊資料"

#: core/data/System/WebSearch.txt:201
msgid "Regular expression search"
msgstr "正則運算式搜尋"

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:28
msgid "Reject"
msgstr "駁回"

#: core/data/System/UserName.txt:44
msgid "Related Topics for Administrators:"
msgstr "給管理員的相關主題:"

#: core/data/System/SiteTools.txt:149
#: core/data/System/SkinTemplateTokens.txt:180
#: core/data/System/UserAuthentication.txt:329
msgid "Related Topics:"
msgstr "相關主題:"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/BulkRegistration.txt:123
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:71
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:46
#: TopicUserMappingContrib/data/System/RemoveUser.txt:56
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:44
#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:34
#: core/data/System/CommandAndCGIScripts.txt:703
#: core/data/System/FormattedSearch.txt:401
#: core/data/System/GlossaryOfTerms.txt:27
#: core/data/System/SkinTemplateViewTemplate.txt:9
#: core/templates/messages.tmpl:404 core/templates/messages.tmpl:415
#: core/templates/messages.tmpl:428
msgid "Related topics:"
msgstr "相關主題:"

#: PatternSkin/templates/login.pattern.tmpl:13
msgid "Remember me"
msgstr "記得我"

#: core/templates/login.tmpl:73
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "在此電腦上記住我"

#: core/templates/registermessages.tmpl:308
msgid ""
"Remember to update your user topic [[%1]] if you want your e-mail change to "
"be reflected there as well."
msgstr "若您希望電子郵件的變化一併反映，請記得更新您的主題 [[%1]]。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:34
msgid "Remember your password?"
msgstr "記住您的密碼?"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:225
msgid "Remove Members from %1"
msgstr "將用戶自 %1 中刪除"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/RemoveUser.txt:3
msgid "Remove User"
msgstr "移除使用者"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:165
msgid "Remove members..."
msgstr "移除使用者…"

#: core/templates/registermessages.tmpl:362
msgid "Remove of user account other than your own is denied"
msgstr "禁止移除自己以外的其他帳號"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:239
msgid "Remove selected members"
msgstr "移除選擇的使用者"

#: core/templates/registermessages.tmpl:302
msgid "Remove the member from the group(s) %1 first."
msgstr "首先將用戶由群組 %1 移除。"

#: core/templates/rename.tmpl:6 core/templates/renameweb.tmpl:6
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: core/templates/messages.tmpl:70 core/templates/messages.tmpl:77
msgid "Rename failed"
msgstr "改名失敗"

#: core/templates/renamebase.tmpl:11
msgid "Rename or move %1"
msgstr "改名或移動 %1"

#: core/templates/more.tmpl:69
msgid "Rename or move topic"
msgstr "主題改名或移動"

#: core/templates/more.tmpl:77
msgid "Rename or move topic..."
msgstr "主題改名或移動…"

#: core/data/System/RenameWeb.txt:4
msgid "Rename, move or delete this web"
msgstr "改名，移動或刪除子網"

#: core/templates/rename.tmpl:21 core/templates/renameconfirm.tmpl:33
#: core/templates/renameweb.tmpl:32
msgid "Rename/Move"
msgstr "改名/移動"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:74
msgid "Render style"
msgstr "呈現風格"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:18
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:130
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: PatternSkin/templates/form.pattern.tmpl:1 core/templates/form.tmpl:1
msgid "Replace form..."
msgstr "取代表單..."

#: core/templates/validate.tmpl:3 core/templates/validate.tmpl:4
msgid "Request Validation"
msgstr "請求驗證"

#: core/templates/messages.tmpl:148
msgid ""
"Requested revision (%1) is illegal or invalid. It does not exist in history, "
"or is the same or later than the current revision (%2)"
msgstr ""
"請求的版本 (%1) 不合法或不正確。它不存於記錄歷史，或與現在的版本 (%2) 相同或"
"更新"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:3
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:28
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: core/data/System/DefaultPreferences.txt:205
msgid "Resetting and setting password is not available."
msgstr "無法重設或設定密碼。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:143
#: core/templates/more.tmpl:187
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:159
msgid "Restore and Continue"
msgstr "還原並續繼"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:160
msgid "Restore and continue editing"
msgstr "還原並續繼編輯"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:144
msgid "Restore and exit"
msgstr "還原並離開"

#: core/templates/more.tmpl:168
msgid "Restore topic"
msgstr "還原主題"

#: core/templates/more.tmpl:184
msgid "Restore topic to revision:"
msgstr "還原主題至版本:"

#: core/templates/more.tmpl:187
msgid "Restore topic to this revision"
msgstr "還原主題至這個版本"

#: core/templates/more.tmpl:173
msgid ""
"Restore will save an exact copy of your selected revision into a new "
"revision. Because each revision will be preserved in the topic history, you "
"can always revisit the revision you are replacing. Note that attachments "
"will be left unchanged."
msgstr ""
"還原會將您選中的版本完全相同的保存到新的版本。因為每個版本都保存在主題紀錄史"
"中，可以隨時檢示被置換的版本。注意，附件將保持不變。"

#: core/templates/more.tmpl:178
msgid "Restoring is disabled because this topic is at revision 1."
msgstr "禁止還原因主題內容是第一個版本。"

#: PatternSkin/templates/search.pattern.tmpl:27
#: PatternSkin/templates/search.pattern01x00.tmpl:16
#: core/templates/searchformat.tmpl:15
msgid "Results from %1 web"
msgstr "%1 子網中的結果"

#: core/templates/search.text.tmpl:4
msgid "Results from %1 web:"
msgstr "子網 %1 的結果:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:364
#: core/templates/registermessages.tmpl:378
msgid "Return to %1"
msgstr "回到 %1"

#: core/templates/registermessages.tmpl:358
msgid "Return to %1 and supply a [[%2][WikiName]] or [[%3][username]]."
msgstr "回到 %1 且提供一個 [[%2][WikiName]] 或 [[%3][使用者]]。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:312
msgid "Return to %1."
msgstr "回到 %1。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:27
msgid "Retype new password:"
msgstr "重新輸入新密碼:"

#: core/templates/messages.tmpl:27
msgid ""
"Rev %1 was edited by %2 while you were still editing, and saved as Rev %3."
msgstr "在您編輯期間，用戶 %2 編輯版本 %1 且存檔成版本 %3。"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:44
#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:87
msgid "Review recent changes in:"
msgstr "檢視最近的更新在:"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:29
#: PatternSkin/templates/rdiff.pattern.tmpl:16
msgid "Revision"
msgstr "修訂版"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:12
msgid "Revision history of %1"
msgstr "%1 的版本歷史"

#: core/templates/more.tmpl:136
msgid "Revisions"
msgstr "修訂版"

#: PatternSkin/templates/settings.pattern.tmpl:12
msgid "S = Save, C = Cancel"
msgstr "S = 存檔，C = 取消"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:66
msgid ""
"S = Save, Q = Quiet save, K = Save and Continue, P = Preview, C = Cancel"
msgstr "S = 存檔，Q = 快速存檔，K = 存檔並繼續編輯，P = 預覽，C = 取消"

#: core/data/Sandbox/WebPreferences.txt:9
msgid "Sandbox test area to experiment in an unrestricted hands-on web."
msgstr "沙箱試驗區是個可進行無限制修改的子網。"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:58
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:151
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:166
msgid "Save and Continue"
msgstr "存檔並繼續"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:167
msgid "Save and continue editing"
msgstr "存檔並繼續編輯"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:152
msgid "Save and exit"
msgstr "儲存並離開"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:165
#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:971
msgid "Save table"
msgstr "儲存表格"

#: core/templates/registerfailednotremoved.tmpl:19
#: core/templates/registerfailedremoved.tmpl:20
#: core/templates/registernotifyadmin.tmpl:17
msgid "Saved to:"
msgstr "存到:"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:14
#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:9
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:8
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:63
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:10
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarSearch.txt:5
#: PatternSkin/data/System/WebTopBarExample.txt:9
#: PatternSkin/data/Trash/WebLeftBarExample.txt:6
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:7
#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern01x00.tmpl:39
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:7
#: core/data/System/WebSearch.txt:43 core/data/System/WebSearch.txt:65
#: core/data/System/WebSearch.txt:83
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: core/templates/backlinksallwebs.tmpl:6
msgid "Search %1 Web only"
msgstr "只搜尋 %1 子網"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:10
#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:130
msgid "Search && Replace"
msgstr "搜尋 && 取代"

#: core/templates/backlinksweb.tmpl:5
msgid "Search all webs"
msgstr "搜尋所有子網"

#: core/templates/backlinksallwebs.tmpl:6 core/templates/backlinksweb.tmpl:5
#: core/templates/more.tmpl:87
msgid "Search all webs for topics that link to here"
msgstr "搜尋在所有子網中連結至此的主題"

#: UpdatesPlugin/data/System/UpdatesPlugin.txt:21
msgid "Search for updates"
msgstr "搜尋更新"

#: core/data/System/WebSearch.txt:34
msgid "Search in %1 Web"
msgstr "搜尋 %1 子網"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:23
msgid "Search in all webs"
msgstr "搜尋所有子網"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:23
msgid "Search more topics in this web"
msgstr "搜尋本子網的更多主題"

#: core/data/System/WebSearch.txt:54
msgid "Search options"
msgstr "搜尋選項"

#: core/templates/searchbookview.tmpl:7
msgid "Search result"
msgstr "搜尋結果"

#: core/data/System/WebSearch.txt:238
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#: core/data/System/WebSearch.txt:213
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: core/templates/more.tmpl:206
msgid "Search the %1 Web for all children of this topic."
msgstr "在 %1 子網中搜尋此主題的所有子題。"

#: core/templates/more.tmpl:89
msgid "Search the %1 Web for topics that link to here"
msgstr "在 %1 子網中搜尋連結至此的主題"

#: core/data/System/WebSearch.txt:100 core/data/System/WebSearch.txt:130
msgid "Search where:"
msgstr "搜尋哪:"

#: PatternSkin/templates/search.pattern.tmpl:21
#: PatternSkin/templates/search.pattern01x00.tmpl:10
#: core/templates/searchformat.tmpl:8
msgid "Searched:"
msgstr "已搜尋:"

#: core/data/Trash/WebHome.txt:6
msgid "Security Note:"
msgstr "安全提示:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:297
msgid "See %1 for a list of existing users or register as new user in %2."
msgstr "查看 %1 的用戶列表或在 %2 註冊新用戶。"

#: core/templates/messages.tmpl:209
msgid "See %1 for information about Form Definitions."
msgstr "參考 %1 關於表單定義的資訊。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:396
#: core/templates/registermessages.tmpl:405
#: core/templates/registermessages.tmpl:412
#: core/templates/registermessages.tmpl:445
#: core/templates/registermessages.tmpl:454
msgid "See %MAINWEB%.WikiGroups to see the result."
msgstr "參考 %MAINWEB%.WikiGroups 的結果。"

#: core/data/System/WebIndex.txt:13
msgid "See also the faster %1"
msgstr "查看更快的 %1"

#: core/data/System/WebTopicList.txt:6
msgid "See also the verbose %1."
msgstr "查看更完整的 %1。"

#: core/data/System/WebChanges.txt:17
msgid "See also:"
msgstr "也可查看:"

#: core/templates/edit.tmpl:50
msgid "See below for help in editing this page."
msgstr "編輯此頁請參考以下說明。"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:28
msgid "See changes since:"
msgstr "檢查更新始自:"

#: core/lib/Foswiki/Plugins.pm:296
msgid "See the DISABLEDPLUGINS preference setting."
msgstr "見 DISABLEDPLUGINS 設定選項。"

#: core/templates/changeform.tmpl:12
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:18
msgid "Select a new local file to update attachment"
msgstr "選擇本地的新檔來更新附件"

#: PatternSkin/templates/renamebase.pattern.tmpl:19
msgid "Select all topics"
msgstr "全選"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:93
msgid "Select an earlier (left) and a later (right) revision to compare"
msgstr "選擇一個較早（左）和一個較晚（右）的版本比較"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:279
msgid "Select groups to join:"
msgstr "選擇群組加入:"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:234
msgid "Select members to remove from this group:"
msgstr "選擇使用者自本群組移除:"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:279
msgid "Select the group to join:"
msgstr "選擇群組加入:"

#: core/templates/more.tmpl:100
msgid "Select topic parent"
msgstr "選擇父主題"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:46 core/templates/edit.tmpl:42
msgid "Select, copy and paste your signature text to the bottom of your entry"
msgstr "在您輸入的底部選擇、複製、貼上您的簽名文字"

#: core/data/System/WebSearch.txt:179
msgid "Selections apply to search in \"text body\""
msgstr "選項適用於搜尋「文件內文」"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:31
msgid "Self registration is not supported by this site."
msgstr "本站不支援新用戶註冊。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:74
msgid "Send mail"
msgstr "寄信"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:75 core/templates/more.tmpl:159
msgid "Sequential"
msgstr "連續的"

#: core/lib/Foswiki/Form/Checkbox.pm:80
msgid "Set all"
msgstr "設定全部"

#: core/templates/more.tmpl:105
msgid "Set new parent"
msgstr "設定新的父主題"

#: core/templates/more.tmpl:96
msgid "Set new topic parent"
msgstr "設定新父主題"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:107
msgid "Show %1 revisions up to revision %2"
msgstr "檢視 %1 的版本 %2"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:18
msgid "Show attachments help"
msgstr "顯示附件說明"

#: PatternSkin/templates/renamebase.pattern.tmpl:8
#: core/data/System/WebPreferencesHelp.txt:5
msgid "Show help"
msgstr "顯示說明"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:97
msgid "Showing revisions %1 - %2 (out of %3)"
msgstr "顯示修訂版 %1 - %2 (出自 %3)"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:83
msgid "Shrink edit box"
msgstr "縮小編輯框"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:75 core/templates/more.tmpl:159
msgid "Side by side"
msgstr "並列"

#: CompareRevisionsAddOn/templates/comparesidebyside.tmpl:3
msgid "Side-by-side comparison of revisions"
msgstr "並列比較各版本"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:105
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: core/templates/attachtables.tmpl:4
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:222
#: core/templates/registernotify.tmpl:16
msgid "Some add schedule information and vacation notice."
msgstr "部分加上時間表資訊和假期通知。"

#: core/templates/messages.tmpl:245
msgid "Some characters such as =&#126;=, =$=, =@=, =%= are removed"
msgstr "已刪除一些字元如 =&#126;=, =$=, =@=, =%="

#: core/templates/registermessages.tmpl:85
msgid ""
"Some mail tools have an error that causes them to send the same request "
"twice when you click on a link. It you did this, it is possible that you "
"actually *have* registered successfully."
msgstr ""
"有些郵件工具會在您點擊同一個連結後，錯誤地連續發送 2 次相同的請求 。若已如此"
"操作，您可能*已經*註冊成功。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:221
#: core/templates/registernotify.tmpl:15
msgid ""
"Some people turn it into a personal portal with favorite links, what they "
"work on, what help they'd like, etc."
msgstr ""
"某些人將它變成個人的入口網站，內容包括最喜歡的連結、目前的工作、他們喜歡的"
"事，等等。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:56
msgid "Sorry, registration has been temporarily disabled."
msgstr "抱歉，暫時禁止註冊。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/BulkResetPassword.txt:22
msgid "Sorry, the password system is currently read only, please contact %1"
msgstr "抱歉，目前密碼系統唯讀，請聯繫 %1"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:128
msgid "Sort ascending"
msgstr "升序排序"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:129
msgid "Sort descending"
msgstr "降序排序"

#: core/data/System/WebSearch.txt:156
msgid "Sort results by:"
msgstr "結果排序依:"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:128
msgid "Sort selected lines ascending"
msgstr "選擇列升序排序"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:129
msgid "Sort selected lines descending"
msgstr "選擇列降序排序"

#: core/templates/messages.tmpl:243
msgid "Spaces are replaced by underscores"
msgstr "空格以下劃線取代"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:139
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:170
msgid "Specific users/groups"
msgstr "特別使用者/群組"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:93
msgid "Specify =all= for all webs, or a comma separated list of webs from: %1"
msgstr "選 =全= 代表所有子網，或以逗號分隔的子網清單： %1"

#: SlideShowPlugin/lib/Foswiki/Plugins/SlideShowPlugin/SlideShow.pm:215
#: SlideShowPlugin/templates/view.slideshow.tmpl:25
msgid "Start presentation"
msgstr "開始簡報"

#: NatEditPlugin/templates/workflowedit.natedit.tmpl:3
msgid "State change from *%1* to *%2* (see [[%3][workflow definition]])."
msgstr "說明由  *%1* 到 *%2* 的改變（參考 [[%3][工作流程定義]])。"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:13
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:12
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinNavigation.txt:66
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:14
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:11
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:11
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:52
msgid "Strikethrough"
msgstr "刪除線"

#: JQueryPlugin/data/System/JQuerySimpleModal.txt:103
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryTextboxList.txt:97
#: JQueryPlugin/data/System/JQueryValidate.txt:34
#: JQueryPlugin/data/System/VarBUTTON.txt:28
#: JQueryPlugin/data/System/VarBUTTON.txt:38
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:415
#: PatternSkin/data/System/PatternSkinElements.txt:424
#: core/data/System/FrequentlyAskedQuestions.txt:81
#: core/data/System/PerlDoc.txt:18 core/templates/registermessages.tmpl:168
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:233
#: core/templates/registerfailednotremoved.tmpl:15
#: core/templates/registerfailedremoved.tmpl:16
#: core/templates/registernotify.tmpl:19
#: core/templates/registernotifyadmin.tmpl:13
msgid "Submitted content:"
msgstr "提交內容:"

#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:39
#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:6
#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:78
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:47
#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:90
#: MailerContrib/templates/newsletter.tmpl:21
msgid "Subscribe / Unsubscribe in:"
msgstr "訂閱/退訂:"

#: FamFamFamContrib/templates/subscribe.famfamfam.tmpl:1
#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:6
msgid "Subscribe to this topic"
msgstr "訂閱這個主題"

#: FamFamFamContrib/templates/subscribe.famfamfam.tmpl:2
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:13
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:14
msgid "Subscribe to this topic (s)"
msgstr "訂閱這（些）主題"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:54
msgid "Subscript"
msgstr "下標"

#: core/data/System/WebSearch.txt:122 core/data/System/WebSearch.txt:152
msgid "Subwebs"
msgstr "次子網"

#: core/templates/registermessages.tmpl:401
msgid "Success adding members to group"
msgstr "成功將使用者加入群組"

#: core/templates/registermessages.tmpl:450
msgid "Success removing members from group"
msgstr "成功將使用者移出群組"

#: core/data/System/WebSearch.txt:217
msgid "Summaries"
msgstr "摘要"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:53
msgid "Superscript"
msgstr "上標"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:83
msgid "Switch to monotype or proportional font"
msgstr "切換到等寬或等比的字體"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:119
msgid "Switch to wysiwyg"
msgstr "切換成所見即所得"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:95
msgid "Symbol"
msgstr "符號"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:141
msgid "System user list."
msgstr "系統使用者清單。"

#: core/data/System/SearchHelp.txt:15
msgid ""
"TIP: to search for all topics that contain =\"SOAP\"=, =\"WSDL\"=, a literal "
"=\"web service\"=, but not =\"shampoo\"=, write:"
msgstr ""
"技巧：搜尋所有包含 =\"SOAP\"=, =\"WSDL\"=, 文字 =\"web service\"=，但不包含 ="
"\"shampoo\"=  的主題:"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:101
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: core/templates/messages.tmpl:472
msgid "Template %1 does not exist"
msgstr "範本 %1 不存在"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:83
#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:105
#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:133
#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:91
msgid "Text"
msgstr "內容"

#: core/data/System/WebSearch.txt:105 core/data/System/WebSearch.txt:135
msgid "Text body"
msgstr "內容"

#: core/templates/registermessages.tmpl:49
msgid "Thank you for approving this registration"
msgstr "謝謝您認證註冊"

#: core/templates/registermessages.tmpl:61
msgid "Thank you for denying this registration"
msgstr "感謝您拒絕註冊"

#: core/templates/registermessages.tmpl:153
#: core/templates/registermessages.tmpl:161
#: core/templates/registermessages.tmpl:174
msgid "Thank you for registering"
msgstr "謝謝您註冊"

#: core/templates/registernotify.tmpl:9
msgid ""
"Thank you for registering in the %1 collaboration platform. Please save this "
"e-mail for future reference."
msgstr "謝謝您在 %1 合作平臺註冊。請保留本郵件以供未來參考。"

#: core/templates/registerconfirm.tmpl:9
msgid ""
"Thank you for registering in the %1 collaboration platform. Your "
"verification code is %2."
msgstr "謝謝您在 %1 合作平臺註冊。您的校驗碼是 %2。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:110
msgid "That user has already been activated"
msgstr "那個帳號已經啟動"

#: core/templates/messages.tmpl:63
msgid "The %1 topic already exists"
msgstr "主題 %1 已存在"

#: core/templates/messages.tmpl:446
msgid "The %1 web does not exist"
msgstr "子網 %1 不存在"

#: core/data/Sandbox/WebHome.txt:3
msgid ""
"The %1 web is the sandbox you can use for testing. Everybody is welcome to "
"add or delete some stuff. It is recommended to walk through the %2 to get a "
"jumpstart on the %3 tool. A good rule of thumb is to add at the end of the "
"page and sign and date it with your %4."
msgstr ""
"子網 %1 是個測試用的沙盤，歡迎任何人增加或刪除內容。建議先看 %2 以快速熟悉 "
"%3 的工具。在頁面底端加上您的 %4 及簽名和日期是個好習慣。"

#: core/data/Main/WebAtom.txt:4 core/data/Main/WebRss.txt:6
#: core/data/Sandbox/WebAtom.txt:4 core/data/Sandbox/WebRss.txt:5
#: core/data/System/WebAtom.txt:4 core/data/System/WebAtomBase.txt:28
#: core/data/System/WebRss.txt:6 core/data/Trash/WebAtom.txt:3
#: core/data/Trash/WebRss.txt:5 core/data/_default/WebAtom.txt:3
#: core/data/_default/WebRss.txt:5
msgid "The %1 web of %2."
msgstr "%2 的子網 %1 。"

#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebAtom.txt:4
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebRss.txt:6
msgid "The %1 web of Foswiki, the Free and Open Source Wiki."
msgstr "Foswiki 的 %1 子網，Foswiki 是自由且開放源碼的 Wiki。"

#: core/templates/messages.tmpl:311
msgid "The =%1= script can only be called with POST method."
msgstr "程式腳本 =％1= 只能以 POST 的方式呼叫。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:19
msgid "The Administrator has disabled new user registration."
msgstr "系統管理員禁止新用戶註冊。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:145
msgid "The Administrator has disabled password changes."
msgstr "系統管理員已禁止密碼變更。"

#: core/data/System/WebPreferences.txt:11
msgid "The Free and Open Source Wiki."
msgstr "自由且開源的 Wiki。"

#: core/templates/messages.tmpl:434
msgid ""
"The Web/Topic path: '%1' has missing components, or contains invalid "
"characters."
msgstr "子網/主題路徑: '%1' 包含遺失部分或包含非法字元。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:122
msgid ""
"The [[%1][WikiName]] field must be your first and last name written as a "
"[[%2][WikiWord]], e.g. your capitalized first and last name with spaces "
"removed."
msgstr ""
"[[%1][WikiName]] 欄位必須是姓與名，寫成 [[%2][WikiWord]] 樣式，如：字首大寫的"
"姓與名拼字但去掉空格。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:221
msgid ""
"The [[%1][login username]] (%2) is not allowed for this installation. "
"Registration rejected."
msgstr ""
"The [[%1][login username]] (%2) is not allowed for this installation. "
"Registration rejected.\n"
"本安裝並不允許此 [[%1][登錄使用者名稱]] (%2)。註冊被拒絕。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:228
msgid ""
"The [[%1][login username]] is a required parameter. Registration rejected."
msgstr "[[%1][登錄使用者名稱]] 是必要參數。註冊被拒絕。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:80
msgid "The activation code %1 is invalid."
msgstr "啟動碼 %1 無效。"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:48
msgid "The attachment and any history will be moved to the new topic."
msgstr "附件和任何歷史將移到新主題。"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:26
msgid ""
"The attachment may be renamed (by appending a number to the name) if an "
"attachment of that name already exists in the target topic."
msgstr "若目標主題中已有相同檔名的附件，附件可能改名（在檔名後加上一個數字）。"

#: core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:43
msgid ""
"The attachment may have to be renamed if an attachment called '%1' already "
"exists in the target topic."
msgstr "本附件可能被改名，若目標主題中已有相同檔名 '%1' 的附件。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:6
msgid ""
"The attacker tries to use your rights to get things, like admin rights for "
"the site."
msgstr "攻擊者試著利用您的權限取得東西，像是本站的管理者權限。"

#: core/templates/messages.tmpl:347
msgid ""
"The chances are good that %1 has simply navigated away from the edit page "
"without saving."
msgstr "若 %1 僅瀏覽到編輯頁而未存檔是沒有問題的。"

#: core/templates/renamebase.tmpl:72
msgid ""
"The checkmarked topics will be updated (another form will appear which will "
"_eventually_ allow you to rename any topics that were locked)"
msgstr "標記的主題將被更新（另外一個表格_最終_將允許您重命名任何鎖定的主題）"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:10
msgid ""
"The checks performed by Foswiki can sometimes be triggered when you do "
"something perfectly innocent, for instance if you click the Back button "
"after saving a page. Foswiki then uses the approach \"better safe than sorry"
"\"."
msgstr ""
"Foswiki 執行的檢查工作有時會由您無意進行的事件觸發，例如，儲存網頁後，點「回"
"到上頁」。Foswiki 會使用「較安全但比事後後悔好的方法」。"

#: core/data/System/InstalledPlugins.txt:45 core/lib/Foswiki/Plugins.pm:409
msgid ""
"The details about REST Handlers are only available to users with Admin "
"authority."
msgstr "有關 REST 處理程序的細節只有具管理者身份的使用者有權限。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:259
#: core/templates/registermessages.tmpl:277
msgid "The e-mail address for this account has been rejected."
msgstr "這個帳號的電子郵件已被拒絕。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:268
#: core/templates/registermessages.tmpl:286
msgid ""
"The e-mail address for this account is already registered to another user."
msgstr "這個帳號的電子郵件已被另一使用者註冊。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:250
msgid "The e-mail address for this account is not valid."
msgstr "這個帳號的電子郵件不合法。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:20
msgid ""
"The e-mail address in your user topic is typically left blank. If you want "
"to reveal an e-mail address to other users, you can manually edit your user "
"topic to add an address.  It does not have to be the same as the address "
"used internally by Foswiki."
msgstr ""
"您使用者主題內的電郵欄通常為空白。若您想顯示電郵給其他使用者，您能編輯自訂電"
"郵。這個電郵不需與您系統註冊用的電郵相同。"

#: core/templates/messages.tmpl:375
msgid "The entry for user %1 was missing in the password system."
msgstr "用戶 %1 的資料不在密碼系統中。"

#: core/templates/messages.tmpl:238
msgid "The file has been uploaded and attached properly to the %1 topic."
msgstr "檔案已上傳並附於主題 %1 內。"

#: core/templates/messages.tmpl:252
msgid ""
"The filename you are attempting to upload (%1) contains characters not "
"supported by the configured encoding (%2)."
msgstr "你試著上傳的檔名（%1）包含設定編碼所不支援的字元（%2）。"

#: core/templates/messages.tmpl:282
msgid "The following topics are locked for edit, and cannot be moved:"
msgstr "以下主題因編輯而被鎖定，且無法移動:"

#: core/templates/messages.tmpl:288
msgid "The following topics refer to topics in this web, but are being edited:"
msgstr "以下文章屬於本子網，但正在編輯中:"

#: core/templates/messages.tmpl:285
msgid ""
"The following topics refer to topics in this web, but you are denied access "
"to them:"
msgstr "以下主題屬於本子網的文章，但您沒有存取權限:"

#: core/templates/messages.tmpl:215
msgid "The form should be defined in the topic %1"
msgstr "主題 %1 內應定義此表單"

#: core/templates/messages.tmpl:345
msgid "The lease on this topic expired %1 ago."
msgstr "本主題的鎖定期於 %1 前到期。"

#: core/templates/messages.tmpl:97
msgid "The name of the topic (%1) contained invalid characters."
msgstr "主題名稱 (%1) 包含無效字元。"

#: core/templates/messages.tmpl:90
msgid "The name of the topic must not be empty."
msgstr "主題的名字不能空白。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:135
msgid ""
"The name provided is either invalid, or the named topic is not found. The "
"templatetopic must be an existing new user template topic in the %USERSWEB% "
"web.  If not provided, the default topic is [[%USERSWEB%.NewUserTemplate]], "
"or if that does not exist. [[%SYSTEMWEB%.NewUserTemplate]]."
msgstr ""
"提供的名稱錯誤或是主題名稱找不到。範本主題必須是一個存在於 %USERSWEB% 子網內"
"的新使用者範本主題。若未提供，預設主題是[[%USERSWEB%.NewUserTemplate]]，或若"
"不存在時則為[[%SYSTEMWEB%.NewUserTemplate]]。"

#: core/data/System/UserName.txt:3
msgid "The name you log in with"
msgstr "您登入的名稱"

#: core/templates/messages.tmpl:111
msgid "The new parent web (%1) may not be the same as the old or new web name."
msgstr "新子網 (%1) 未必與舊子網的名稱相同。"

#: core/templates/moveattachment.tmpl:24
msgid "The new topic chosen must already exist."
msgstr "選擇的新主題必須已經存在。"

#: core/templates/messages.tmpl:15
msgid "The new web has been created"
msgstr "新子網已建立"

#: core/templates/registermessages.tmpl:317
msgid "The password you entered in the *old password* field is incorrect."
msgstr "*舊密碼* 欄內的密碼錯誤。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:324
msgid ""
"The prefix you entered for the deleted user is not valid as a topic name."
msgstr "您為刪除使用者而輸入的字首不是合適的主題名稱。"

#: core/templates/messages.tmpl:196
msgid "The required field %1 was not filled in."
msgstr "必備的欄位%1沒有填寫。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:9
msgid "The selected User System does not support new user registration."
msgstr "選擇的用戶系統並不支援新使用者註冊。"

#: core/templates/messages.tmpl:218
msgid "The topic is in an old format"
msgstr "本主題屬於舊格式"

#: core/templates/registermessages.tmpl:193
msgid "The two passwords you entered do not match."
msgstr "兩次輸入的密碼不相同。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:112
msgid "The user %1 has already been activated, and should be able to log in."
msgstr "用戶 %1 已經啟動並應該能登入。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:370
msgid "The user has been removed from the Authentication System."
msgstr "使用者已從認證系統移除。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:45
msgid "The user has probably been already verified and/or approved."
msgstr "使用者已使用並已驗證和／或批准。"

#: core/data/System/UserName.txt:17
msgid ""
"The username is checked for invalid characters using the below filter. Any "
"characters matching this filter will invalidate the username."
msgstr ""
"利用以下過濾器檢查使用者名稱是否包括無效字元。任何符合過濾器中的字元都會是無"
"效的使用者名稱。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:182
msgid "The username that identifies you to the signon system. %1"
msgstr "代表您身份登入系統的使用者名稱。 %1"

#: core/templates/messages.tmpl:177
msgid "The value supplied for =%1= has been rejected."
msgstr "=%1= 的值已被退回。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:8
msgid ""
"Their intention is to automatically save compromising data by sending a "
"request to your server, using your browser and your identity."
msgstr "他們使用您的瀏覽器及身份，發送請求到伺服器，意圖自動儲存有問題的資料。"

#: core/templates/messages.tmpl:278
msgid "There are problems with renaming this web:"
msgstr "此子網改名時出現錯誤:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:201
msgid "There has been a problem adding your user id to the Password system."
msgstr "新增您的使用者帳號到密碼系統時出現錯誤。"

#: core/templates/validate.tmpl:35
msgid ""
"There is a risk that someone may be trying to use your identity to change "
"content on %1 without your knowledge."
msgstr ""
"有個風險，就是在您不知情的情況下，有人可能試著以您的身份變更 ％1 的內容。"

#: core/data/Main/AdminUser.txt:17
msgid ""
"There is no _internal admin_ password set.  See [[%1][Installation Guide "
"section on the internal admin]] for further help."
msgstr ""
"未設定 _內部管理員_ 密碼。請見 [[%1][安裝指引的內部管理員部分]]尋求協助。"

#: core/templates/messages.tmpl:221
msgid "There should be a line that includes %1, look for %2 (or %3)"
msgstr "必須有一行包含 %1，參考 %2 (或 %3)"

#: core/templates/registermessages.tmpl:392
msgid "There were errors adding to the %2 group. %1 "
msgstr "加入群組 %2 時發生錯誤。%1 "

#: core/templates/registermessages.tmpl:441
msgid "There were errors removing %1 from the %2 group."
msgstr "將 %1 自 %2 群組移除時發生錯誤。"

#: core/data/System/UserName.txt:25
msgid "These steps may not be applicable to your system."
msgstr "這些步驟可能不適用於您的系統。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:129
msgid "This WikiName is already in use."
msgstr "這 WikiName 已被使用。"

#: core/templates/messages.tmpl:228
msgid "This can be automatically upgraded by:"
msgstr "這將被自動更新:"

#: core/templates/messages.tmpl:211
msgid "This could be for several reasons:"
msgstr "可能有很多原因:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:137
msgid ""
"This field is not normally user provided. This may be a Foswiki "
"configuration error."
msgstr "正常情況下，這個內容並非由使用者題供。這可能是 Foswiki 設定錯誤。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:14
msgid ""
"This form is used to change your registered e-mail addresses. Your "
"registered addresses are used by Foswiki for sending you e-mails, including "
"notifications of password changes. The addresses you register via this form "
"are kept secret and will *not* be published anywhere on this site."
msgstr ""
"用本表單修改註冊郵件地址。系統會發送郵件至您的註冊郵箱，包括：密碼變更通知。"
"表中的註冊郵件地址將會隱藏保密，並*不會*顯示於網站的其他網頁內。"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:138
msgid "This group should not have members."
msgstr "這個群組不應有使用者。"

#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebNotify.txt:3
#: core/data/Main/WebNotify.txt:3 core/data/Sandbox/WebNotify.txt:2
#: core/data/System/WebNotify.txt:4 core/data/Trash/WebNotify.txt:2
#: core/data/_default/WebNotify.txt:2
msgid ""
"This is a subscription service to be automatically notified by e-mail when "
"topics change in this %1 web. This is a convenient service, so you do not "
"have to come back and check all the time if something has changed. To "
"subscribe, please add a bullet with your %2 in alphabetical order to this "
"list:"
msgstr ""
"這是個訂閱服務，當 %1子網內的主題更新時會自動利用電子郵件通知。這是個非常方便"
"的服務，所以您不用常常回來查看是否有更新。若要訂閱，請將您的 %2 依字母順序加"
"入以下清單:"

#: CommentPlugin/lib/Foswiki/Plugins/CommentPlugin.pm:217
msgid ""
"This is a temporary placeholder for your new comment. Refresh the topic to "
"see the actual comment."
msgstr "這是您新評論的臨時存放點。請刷新主題來看真實的意見。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:6
msgid "This is also known as Cross-site Request Forgery, or CSRF."
msgstr "這就是跨站偽請求，或 CSRF。"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:7
#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:82
msgid "This is an automated e-mail from %1."
msgstr "這是一封由 %1 自動發的送電子郵件。"

#: core/templates/registerfailednotremoved.tmpl:9
#: core/templates/registerfailedremoved.tmpl:9
#: core/templates/registernotifyadmin.tmpl:9
msgid "This is an automated e-mail notification of user registration in %1."
msgstr "這是用戶在 %1 註冊的自動電子郵件通知。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:94
msgid ""
"This is an internal error.  You can try to register again, or contact %1 to "
"report the error."
msgstr "這是一個内部錯誤。你能再註冊一次，或聯絡 %1 報告這個錯誤。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:128
msgid "This is not a valid WikiName."
msgstr "這不是個合適的 WikiName。"

#: core/data/Trash/WebHome.txt:3
msgid ""
"This is the Trash. Here you can undelete topics; deleted attachments are in "
"TrashAttachment."
msgstr ""
"這是垃圾區。您可以在這裏還回刪除的主題；刪除的附件放在 TrashAttachment 中。"

#: WysiwygPlugin/lib/Foswiki/Plugins/WysiwygPlugin/Handlers.pm:589
msgid "This is why the conversion is disabled:"
msgstr "這是本對話被禁止的原因："

#: core/templates/login.tmpl:33
msgid ""
"This is your name written as !WikiWord, for example: !JohnSmith. [[%1]"
"[Register]] if you do not have an account yet."
msgstr ""
"這是您名字的 !WikiWord ，例如: !JohnSmith 。 若無帳戶請 [[%1] [註冊]] 。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:174
msgid "This must be a unique WikiName."
msgstr "這必須是個獨特的 WikiName。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:182
msgid "This must be a valid login username."
msgstr "這必須是個合適的登入使用者名稱。"

#: core/templates/renamedelete.tmpl:31
msgid ""
"This name has been chosen so it doesn't conflict with any other topics "
"already in the %1 web."
msgstr "名稱已選定，所以不會和其他 %1 內的主題衝突。"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:3
msgid ""
"This page explains one of the security measures that Foswiki, the software "
"that runs this site, performs to secure this site from attackers."
msgstr ""
"本頁解釋本網站使用的軟體 Foswiki 所採用的安全措施之一 ，以確避免網站受到攻"
"擊。"

#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:71
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:74
msgid "This page was cached on %1."
msgstr "本頁的暫存在 %1 。"

#: core/templates/messages.tmpl:226
msgid "This requires the form definition to be present."
msgstr "這兒需要表單定義。"

#: core/data/System/DefaultPreferences.txt:40
msgid "This site is powered by Foswiki"
msgstr "本站使用 Foswiki"

#: core/templates/registermessages.tmpl:243
msgid "This site requires at least %1 character passwords"
msgstr "本站的密碼至少要 %1 個字元"

#: core/data/System/UserName.txt:9
msgid "This system is configured to use usernames."
msgstr "系統設定使用使用者名稱。"

#: core/templates/messages.tmpl:389
msgid "This system is not configured to support user login. Return to [[%1]]."
msgstr "本系統並不支援用戶登入。回到 [[%1]]。"

#: core/templates/viewprint.tmpl:14
msgid "This topic:"
msgstr "主題:"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:134
msgid "This username is already in use."
msgstr "使用者名已被使用。"

#: core/templates/messages.tmpl:29
msgid ""
"Those changes have been merged with yours to create Rev %1. Text fields will "
"have been merged, but other data such as form fields may have overwritten "
"the other users changes. Please inspect the topic to make sure it is OK, "
"especially if you made any changes to form fields."
msgstr ""
"您的修改已經和版本 %1 合併。內文欄位已合併，但其他資料，如表單內的資料可能被"
"其他用戶覆蓋。若您修改表單內容，請檢查表單資料。"

#: core/data/System/WikiName.txt:11
msgid ""
"Though rarely used in common practice, you can use the special =="
"%<nop>USERSWEB%== [[%1.Macros][macro]] prefix for !WikiNames, for example, =="
"%<nop>USERSWEB%.%WIKINAME%==."
msgstr ""
"雖然日常很少使用，你可以使用 !Wikinames 加上特殊的 ==%<nop>USERSWEB%== [[%1."
"Macros][巨集]] 前綴，例如 ==%<nop>USERSWEB%.%WIKINAME%== 。"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:77
#: core/data/System/FrequentlyAskedQuestions.txt:67
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: core/templates/registerapprove.tmpl:12
msgid "To approve this registration, visit %2"
msgstr "認證註冊，請訪問 %2"

#: core/templates/renameconfirm.tmpl:16
msgid "To attachment:"
msgstr "到附件："

#: core/templates/registerapprove.tmpl:14
msgid "To block this registration, visit %2"
msgstr "阻止這註冊，請訪問 %2"

#: core/data/System/WebSearch.txt:284
msgid ""
"To display the above search results in a topic, copy-paste the following "
"markup:"
msgstr "要將上面的檢索結果顯示於文章內，請複製並貼上下面的標記:"

#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:20
msgid "To edit the topic anyway, click "
msgstr "強制編輯本主題，請按 "

#: core/templates/messages.tmpl:400 core/templates/messages.tmpl:411
msgid "To login as another user please do so [[%1][here]]."
msgstr "以另一個使用者登入，請點 [[%1][這裡]]。"

#: core/templates/messages.tmpl:398
msgid ""
"To refresh the cache for just this topic, <a href='%1' rel='nofollow' > "
"click here </a> "
msgstr "更新本主題的快取，<a href='%1' rel='nofollow'>點這裡</a> "

#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:16
msgid "To see if %1 has finished editing yet, click "
msgstr "檢查 %1 是否已編輯完畢，請按 "

#: core/templates/renamebase.tmpl:29
msgid "To topic"
msgstr "到主題"

#: core/templates/renameconfirm.tmpl:13
msgid "To topic:"
msgstr "到主題:"

#: core/templates/renamebase.tmpl:22
msgid "To web"
msgstr "到子網"

#: core/templates/renameconfirm.tmpl:9
msgid "To web:"
msgstr "到子網:"

#: core/templates/messages.tmpl:507
msgid "Too many recursions parsing template %1"
msgstr "解析模板 %1 時出現過多遞迴"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:6
#: PatternSkin/data/Sandbox/WebLeftBarExample.txt:5
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:6
#: PatternSkin/data/Trash/WebLeftBarExample.txt:4
#: PatternSkin/data/_default/WebLeftBar.txt:4
#: TWikiCompatibilityPlugin/data/TWiki/WebLeftBarExample.txt:4
msgid "Toolbox"
msgstr "工具箱"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:119
#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:69
#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:87
#: core/data/System/SiteChanges.txt:65
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: core/data/System/TopicDoesNotExistViewTemplate.txt:6
msgid "Topic %1 does not exist"
msgstr "主題 %1 不存在"

#: core/templates/messages.tmpl:193
msgid "Topic Save Error"
msgstr "主題存檔錯誤"

#: PatternSkin/templates/attachtables.pattern.tmpl:14
#: PatternSkin/templates/attachtables.pattern01x00.tmpl:14
msgid "Topic attachments"
msgstr "主題附件"

#: core/templates/messages.tmpl:224
msgid "Topic can not be upgraded from old style category table"
msgstr "主題無法由舊風格的類別表格升級"

#: PatternSkin/templates/form.pattern.tmpl:10
#: PatternSkin/templates/form.pattern.tmpl:11 core/lib/Foswiki/UI/RDiff.pm:71
msgid "Topic data"
msgstr "主題資料"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:27
msgid "Topic history"
msgstr "主題歷史"

#: core/data/System/WebTopicList.txt:3
msgid "Topic list for %1 Web"
msgstr "子網 %1 的主題清單"

#: core/data/Sandbox/WebHome.txt:30 core/data/System/WebSearch.txt:161
msgid "Topic name"
msgstr "主題名稱"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicTemplate.txt:54
msgid "Topic name:"
msgstr "主題名稱:"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicTemplate.txt:62
msgid "Topic parent:"
msgstr "父主題:"

#: PatternSkin/templates/rdiff.pattern.tmpl:16
#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:44
#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:67
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:44
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:70
#: core/templates/viewprint.tmpl:15
msgid "Topic revision:"
msgstr "主題版本:"

#: core/templates/oopssaveerr.tmpl:11
msgid "Topic save error"
msgstr "主題存檔錯誤"

#: core/data/System/WebTemplateTopics.txt:3
msgid "Topic templates in %1 Web"
msgstr "在 %1 子網中的主題範本"

#: core/data/System/WebSearch.txt:109 core/data/System/WebSearch.txt:139
msgid "Topic title"
msgstr "主題標題"

#: core/templates/messages.tmpl:26
msgid "Topic was merged"
msgstr "合併主題"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicComponents.txt:107
msgid "Topic will be named: "
msgstr "主題將改名為: "

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:14
msgid "Topics in %1 web:"
msgstr "子網 %1 內的主題:"

#: core/data/System/WebSearch.txt:230
msgid "Topics per web"
msgstr "每個子網的主題"

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:29
msgid "Topics which are currently being edited by other users in the %1 Web:"
msgstr "另一個用戶正編輯子網 %1 內的主題:"

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:32
msgid ""
"Topics which refer to this web and are are currently being edited by other "
"users:"
msgstr "另一個用戶正編輯引用此子網內容的主題:"

#: core/templates/renamewebbase.tmpl:35
msgid ""
"Topics which refer to this web that you do not have permission to change:"
msgstr "您無權變更被引用子網的主題:"

#: core/data/System/WebSearch.txt:221
msgid "Total matches"
msgstr "完全符合"

#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:17
msgid "Try Again"
msgstr "再試一次"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:101
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:79
msgid "Unchanged sections before and after each change"
msgstr "每個更改前後的不變段落"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:44
msgid "Underline"
msgstr "底線"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:117
msgid "Undo last change"
msgstr "回復最近的改變"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:132
msgid "Unescape markup"
msgstr "反轉義標記"

#: core/templates/login.sudo.tmpl:5
msgid "Unrecognised user and/or password"
msgstr "無法識別用戶和/或密碼"

#: core/templates/messages.tmpl:42
msgid "Unrecognized action command %1"
msgstr "無法識別的功能 %1"

#: core/templates/messages.tmpl:418
msgid ""
"Unsafe redirect to %1 is denied. The requested host does not match %2, and "
"is not in {PermittedRedirectHostUrls}."
msgstr ""
"拒絕不安全的轉址至 %1。被請求的主機不是 %2，且不在 "
"{PermittedRedirectHostUrls} 。"

#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:12
#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:36
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退訂"

#: FamFamFamContrib/templates/subscribe.famfamfam.tmpl:6
#: SubscribePlugin/templates/subscribe.tmpl:12
msgid "Unsubscribe from this topic"
msgstr "退訂本主題"

#: FamFamFamContrib/templates/subscribe.famfamfam.tmpl:7
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:15
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:16
msgid "Unsubscribe from this topic (s)"
msgstr "退訂這（些）主題"

#: core/templates/registermessages.tmpl:220
msgid "Unsupported [[%1][username]]"
msgstr "不支援的 [[%1][使用者名稱]]"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:44 core/data/System/SiteChanges.txt:97
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:3
msgid "Update attachment %1 on %2"
msgstr "在 %2 更新附件 %1"

#: core/templates/renamebase.tmpl:49 core/templates/renamewebbase.tmpl:27
msgid "Update links"
msgstr "更新連結"

#: UpdatesPlugin/templates/updatesplugin.tmpl:5
#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:182
#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:191
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: core/data/Main/GroupViewTemplate.txt:172
msgid "Upgrade group topic..."
msgstr "更新群組主題…"

#: core/templates/registermessages.tmpl:408
msgid "Upgraded group"
msgstr "更新群組"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:127
msgid "Upload a file"
msgstr "上傳檔案"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:30
#: PatternSkin/templates/attachnew.pattern.tmpl:5
#: core/templates/attachagain.tmpl:21 core/templates/attachnew.tmpl:9
msgid "Upload file"
msgstr "上傳檔案"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:51
msgid "Upload multiple attachments in one zip file"
msgstr "上傳多個檔案到一個 zip 檔"

#: PatternSkin/templates/attach.pattern.tmpl:43
msgid "Upload up to %1 KB."
msgstr "上傳檔案大小上限 %1 KB."

#: core/templates/messages.tmpl:263
msgid "Uploaded file %1 exceeds limit of %2 KB"
msgstr "上傳檔案 %1 的大小超過上限 %2 KB"

#: core/templates/messages.tmpl:262
msgid "Uploaded file is too big"
msgstr "上傳的檔案過大"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:14
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:34
msgid "Use %1 instead."
msgstr "用 %1 取代."

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicTemplate.txt:69
msgid "Use template:"
msgstr "使用範本:"

#: core/data/System/CompleteDocumentation.txt:12
msgid ""
"Use this button to load the content.%BR% *Caution* the content is very large "
"and loading it will put a high load on your browser. Only load the content "
"if you are going to print it - otherwise use the [[ReferenceManual][online "
"reference manual]]."
msgstr ""
"使用此按鈕載入內容。 %BR% *注意* 內容非常多，載入它將使瀏覽器負載變大。若您要"
"列印內容才載入內容 - 否則使用[[ReferenceManual][線上參考手冊]]。"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:14
msgid ""
"Use this button to load the content.%BR% *Caution* the search on this topic "
"can be very resource intensive. Only load the content if you really need it, "
"otherwise review the WebChanges topic from each web."
msgstr ""
"使用此按鈕載入內容。 %BR% *注意* 搜尋這主題可能耗費極多資源。只有您真的需要時"
"才載入內容，否則請參考各子網的 WebChanges 主題。"

#. (( $user, $groupName)
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:1126
msgid "User %1 does not have CHANGE permission on %2."
msgstr "使用者 ％1 無變更 %2 的權限。"

#. ($cuid)
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:1115
#: core/lib/Foswiki/UserMapping.pm:371
msgid "User %1 not in group, cannot be removed"
msgstr "使用者 %1 不在群組中，無法移除"

#: core/templates/registermessages.tmpl:369
msgid "User Account %1 Deleted"
msgstr "刪除用戶帳號 %1"

#: core/templates/registermessages.tmpl:357
msgid "User Account was not supplied"
msgstr "使用者帳號未提供"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:17
msgid "User Reference"
msgstr "用戶手冊"

#: core/templates/oopsregister.tmpl:6
msgid "User Registration"
msgstr "使用者註冊"

#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:287
msgid ""
"User exists in the Password Manager,  and the password you provided is "
"different from the users current password.   You cannot add a user and "
"change the password at the same time."
msgstr ""
"使用者在密碼管理員中，且您提供的密碼是與使用者目前的密碼不同。您不能同時增加"
"使用者和改變密碼。"

#: core/templates/login.tmpl:48
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: core/templates/mailresetpassword.tmpl:13
msgid "Username %1."
msgstr "用戶名 %1。"

#: core/templates/login.tmpl:47
msgid "Username or email address"
msgstr "用戶名或電子郵件地址"

#: PatternSkin/data/Main/WebLeftBarExample.txt:15
#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarExample.txt:7
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#. ($Group)
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:876
msgid "Users cannot be added to %1"
msgstr "使用者無法加入 %1"

#. ($groupName)
#: TopicUserMappingContrib/lib/Foswiki/Users/TopicUserMapping.pm:1085
msgid "Users cannot be removed from %1"
msgstr "使用者無法自 ％1 移除"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:147
msgid "Users who may edit:"
msgstr "能編輯的使用者:"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:111
msgid "Users who may view:"
msgstr "能瀏覽的使用者:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:332
msgid ""
"Users with automatically generated passwords should proceed immediately to "
"[[%1][change password]] to change their password to something memorable."
msgstr "使用自動產生密碼的用戶應立刻[[%1][修改成易記的密碼]]。"

#: NatEditPlugin/templates/edittoolbar.natedit.tmpl:34
msgid "Verbatim"
msgstr "逐字"

#: core/templates/attachtables.tmpl:43
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:9
msgid "Version history"
msgstr "版本歷史"

#: PatternSkin/templates/attachagain.pattern.tmpl:7
msgid "Version history of %1"
msgstr "%1 的版本歷史"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:65
msgid "View"
msgstr "瀏覽"

#: core/templates/foswiki.tmpl:140
msgid "View complete topic history"
msgstr "檢視主題完整修訂史"

#: CompareRevisionsAddOn/templates/compare.tmpl:68
msgid "View difference"
msgstr "檢視差異"

#: core/templates/more.tmpl:162
msgid "View differences"
msgstr "檢視差異"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:24
msgid "View earlier"
msgstr "檢視較早的版本"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:24
msgid "View later"
msgstr "檢視較晚的版本"

#: core/templates/more.tmpl:137
msgid "View previous topic revision"
msgstr "檢視主題的前一個版本"

#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:28
msgid "View raw text without formatting"
msgstr "檢視源碼"

#: core/templates/more.tmpl:144
msgid "View revision"
msgstr "檢視修訂版"

#: core/templates/more.tmpl:141
msgid "View revision:"
msgstr "檢視修訂版:"

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:20
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:21
msgid "View sequential topic history"
msgstr "依序檢視主題歷史紀錄"

#: PatternSkin/data/System/WebCreateNewTopicComponents.txt:149
msgid "View templates"
msgstr "檢視範本"

#: PatternSkin/templates/rdiff.pattern.tmpl:24
#: core/templates/oopsleaseconflict.tmpl:28
msgid "View topic"
msgstr "檢視主題"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:122
msgid "View total topic history"
msgstr "檢視主題完整修訂史"

#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:25
#: FamFamFamContrib/templates/view.famfamfam.tmpl:26
msgid "View without formatting (v)"
msgstr "檢視源碼 (v)"

#: core/templates/validate.tmpl:22
msgid "Warning! Confirmation required"
msgstr "要求確認"

#: EditTablePlugin/data/System/EditTablePlugin.txt:170
msgid "Warning: 'include' topic does not exist!"
msgstr "警告:  \"包含\" 的主題不存在！"

#: core/templates/messages.tmpl:369
msgid "Warning: Can't INCLUDE %1 repeatedly, topic is already included. %2"
msgstr "警告: 無法重複包含 %1，主題已經包含。%2"

#: core/templates/messages.tmpl:371
msgid ""
"Warning: Can't INCLUDE '%1', path is empty or contains illegal characters."
msgstr "警告: 無法包含 %1，路徑空白或包含非法字元。"

#: core/templates/messages.tmpl:367
msgid "Warning: Can't find named section %3 in topic %1.%2"
msgstr "警告: 主題 %1. %2 內找不到命名的段落 %3"

#: core/templates/messages.tmpl:365
msgid "Warning: Can't find topic %1.%2"
msgstr "警告: 找不到主題%1. %2"

#: core/templates/messages.tmpl:363
msgid "Warning: Can't find web %1 for topic %2"
msgstr "警告: 找不到子網 %1 中的主題 %2"

#: core/lib/Foswiki/UI/Register.pm:1298
msgid "Warning: Could not send confirmation email"
msgstr "警告: 無法寄送確認郵件"

#: core/lib/Foswiki/UI/Register.pm:1310
msgid "Warning: Could not send confirmation email, email has been disabled"
msgstr "警告: 無法寄送確認郵件，郵件已禁用"

#: core/templates/messages.tmpl:385
msgid "Warning: This site does not allow %<nop>INCLUDE% of URLs"
msgstr "警告: 本網站不允許 %<nop>INCLUDE% 連結"

#: UpdatesPlugin/templates/updatesplugin.tmpl:12
msgid "Warning: Updates found for %1 extension(s)."
msgstr "警告: 找到擴充 %1 的更新。"

#: TablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/TablePlugin/Core.pm:449
msgid "Warning: \\'include\\' topic <nop>%1 does not exist!"
msgstr "警告: \\'include\\' 的主題 <nop>%1 不存在！"

#: EditTablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/EditTablePlugin/Core.pm:992
msgid "Warning: \\'include\\' topic does not exist!"
msgstr "警告: \\'包含\\' 的主題不存在！"

#: TablePlugin/lib/Foswiki/Plugins/TablePlugin/Core.pm:475
msgid "Warning: table definition in \\'include\\' topic %1 does not exist!"
msgstr "警告:  \\'include\\' 在主題 %1 內的表格定義不存在！"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:64
msgid ""
"We noticed you have disabled !JavaScript. Please switch on !JavaScript if "
"you wish to register."
msgstr "我們發現您停用 !Javascript。若您想註冊請開啟 !Javascript。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:64
msgid ""
"We noticed you have disabled cookies. Please enable cookies if you wish to "
"register."
msgstr "我們發現您停用 cookies。若您想註冊請開啟 cookies。"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:115
#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:83
#: core/data/System/SiteChanges.txt:65
msgid "Web"
msgstr "子網"

#: core/data/System/WebNotify.txt:3
msgid "Web Changes notification service"
msgstr "子網更新通知服務"

#: PatternSkin/data/System/WebLeftBarWebsList.txt:10
#: core/data/System/SiteChanges.txt:91
msgid "Webs"
msgstr "子網"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:39
msgid "Webserver <em>running Foswiki</em>"
msgstr "網站 <em>使用 Foswiki</em>"

#: core/data/Main/WebPreferences.txt:12
msgid "Welcome to %1 ... meet people on this site"
msgstr "歡迎來到 %1 …與站上朋友相會"

#: core/data/Main/WebHome.txt:2 core/data/Sandbox/WebHome.txt:2
#: core/data/System/WebHome.txt:2 core/data/Trash/WebHome.txt:2
#: core/data/_default/WebHome.txt:2
msgid "Welcome to the %1 web"
msgstr "歡迎來到 %1 子網"

#: core/templates/registermessages.tmpl:100
msgid "While attempting to email <noautolink>%1</noautolink>."
msgstr "正試寄電子郵件給 <noautolink>%1</noautolink>."

#: core/templates/attachtables.tmpl:4 core/templates/attachtables.tmpl:43
msgid "Who"
msgstr "誰"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:13
msgid "Who is requesting this, actually?"
msgstr "到底是誰提出這個要求？"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:81
msgid "Whole page"
msgstr "全頁"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:2
msgid "Why am I being asked to confirm?"
msgstr "為何我被要求確認？"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:33
msgid ""
"Wiki administrators should read about the [[%1][SecurityFeatures topic on "
"Foswiki.org]]."
msgstr "Wiki 管理者必讀有關 [[%1][Foswiki.org 上安全功能的主題]]。"

#: core/data/System/WebSearch.txt:189
msgid "Word search"
msgstr "文字搜尋"

#: core/templates/messages.tmpl:18
msgid "Would you like to go to:"
msgstr "您喜歡去:"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:50
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: core/data/System/FAQWhyYouAreAskedToConfirm.txt:36
msgid "You"
msgstr "你"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:19
msgid ""
"You *must* have at least one valid registered e-mail to be able to reset "
"your password. If none of your registered e-mail addresses is valid, and you "
"have forgotten your password, contact %1."
msgstr ""
"您 *必須* 至少有一個有效的註冊電子郵件才能重設密碼。若您忘記密碼且註冊的郵件"
"地址已失效，後請聯繫 %1。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:209
msgid "You are already registered."
msgstr "您已註冊。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:156
msgid "You are also listed in the %1 topic"
msgstr "您也被列在%1主題中"

#: core/templates/messages.tmpl:279
msgid "You are denied access to the following topics in the web:"
msgstr "在本子網中，您禁止瀏覽在以下主題:"

#: core/templates/messages.tmpl:349
msgid ""
"You are encouraged to go ahead and edit - unless you intend to change data "
"in a form attached to the topic. If %1 actually _does_ save while you are "
"editing, your changes will be merged, and nothing will be lost. Form data "
"cannot easily be merged though, so in this case you are recommended to check "
"with %1 first."
msgstr ""
"鼓勵您存檔後繼續編輯 - 除非您想改變本主題附的表單內容。如果 %1 _真的_在您編輯"
"時存檔，您的修改將會合併，而不會有資料遺失。但表單資料無法簡單合併，所以此時"
"建議您先檢查 %1。"

#: PatternSkin/templates/view.pattern.tmpl:36
#: PatternSkin/templates/view.pattern01x01.tmpl:36
msgid "You are here:"
msgstr "您在:"

#: core/templates/messages.tmpl:120
msgid ""
"You are recommended to choose short names, preferably less than 10 "
"characters, starting with an upper-case alphabetic character and using only "
"alphanumeric characters. If you want to create a template web (a web just "
"used as a base to create new webs) choose a name that starts with an "
"underscore and has only alphanumeric characters."
msgstr ""
"建議您使用短名稱，最好少於 10 個字母，以大寫字母開頭且只用英文字母及數字。若"
"您想建立子網範本（建立新子網用的子網），子網名稱必須始於下劃線，且之後只用英"
"文字母及數字。"

#: core/templates/messages.tmpl:487
msgid "You are trying to access an attachment that does not exist."
msgstr "您試著要取得的附件不存在。"

#: core/templates/messages.tmpl:473
msgid "You are trying to create a topic from a template that does not exist."
msgstr "您將建立的主題，其範本並不存在。"

#: core/templates/messages.tmpl:467
msgid ""
"You are trying to perform an action on a topic that does not exist (action "
"'%1')."
msgstr "您將處理的主題並不存在（處理 %1）。"

#: core/templates/messages.tmpl:480
msgid "You are trying to rename a topic that does not exist."
msgstr "您將更名的主題並不存在。"

#: core/templates/messages.tmpl:455
msgid ""
"You can [[%1][create a new web]] if you have permission. Contact %2 if you "
"have any questions."
msgstr "若有授權，您可以 [[%1][建立新子網]]。如有任何問題，聯繫 %2。"

#: core/templates/messages.tmpl:158
msgid ""
"You can also use the names of the standard HTML colors (black, silver, gray, "
"white, maroon, red, purple, fuchsia, green, lime, olive, yellow, navy, blue, "
"teal, or aqua)"
msgstr ""
"您能使用標準 HTML 顏色的名稱：(black, silver, gray, white, maroon, red, "
"purple, fuchsia, green, lime, olive, yellow, navy, blue, teal, or aqua)"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:230
#: core/templates/registernotify.tmpl:25
msgid "You can change your password at via %1"
msgstr "您可利用 %1 修改密碼"

#: core/templates/renameweb.tmpl:20
msgid "You can give this web a different name."
msgstr "您能為本子網改名。"

#: core/data/System/PendingRegistrationsTemplate.txt:23
msgid ""
"You can use the \"approve\" or \"reject\" links to approve or reject these "
"registrations"
msgstr "你能使用「確認」或「駁回」連結來確認或駁回這些註冊資料"

#: core/templates/registermessages.tmpl:423
#: core/templates/registermessages.tmpl:429
msgid ""
"You cannot add users to a missing group unless the create option is set."
msgstr "你不能為遺失的群組增加使用者，除非設定建立選項。"

#: core/data/System/UserName.txt:15
msgid ""
"You cannot alter your username: you have to get the administrator to do this "
"for you."
msgstr "您不能變更使用者名稱: 您必須聯絡管理員為您進行這個工作。"

#: core/templates/messages.tmpl:510
msgid ""
"You cannot proceed because either Cookies or !JavaScript are disabled in "
"your browser."
msgstr "您無法繼續因為您的瀏覽器未啟用 Cookies 或 !JavaScript。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:210
msgid "You cannot register twice, the name %1 is already registered."
msgstr "您不能註冊 2 次，%1 已經註冊過。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:55
msgid ""
"You change your email address by setting the form field called Email in your "
"user topic. If this form field does not exist it will look for a line like "
"this:"
msgstr ""
"您能在您的使用者主題表單的電子信箱欄位變更您的電子信箱。若這個欄位不存在，請"
"尋找像這樣的一行設定:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:13
#: core/templates/registermessages.tmpl:205
#: core/templates/registermessages.tmpl:23
#: core/templates/registermessages.tmpl:37
msgid "You have *not* been registered."
msgstr "您*尚未*註冊。"

#: core/templates/messages.tmpl:246
msgid ""
"You may be able to get your Wiki administrator to change the settings if "
"they are inappropriate for your environment."
msgstr "若覺得設定不適合您的環境，請通知管理員協助修改。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:114
msgid ""
"You may have clicked a registration verification link that you had already "
"visited."
msgstr "您已點擊曾經瀏覽過的註冊驗證連結。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:350
msgid "You may need to close your browser to make this change take effect."
msgstr "您需關閉瀏覽器，使變更生效。"

#: core/templates/messages.tmpl:396
msgid ""
"You must be the =%1= super user, or a member of the %2, to clear the global "
"cache for all topics."
msgstr "您必須是 =%1= 超級用戶，或是 %2 的成員，才能清除所有主題的全部快取。"

#: core/templates/messages.tmpl:89
msgid "You must pass a topic name."
msgstr "您必須輸入主題名稱。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:383
msgid "You need to specify a valid group name to add members to a group."
msgstr "您必須指定有效的群組才能將使用者加入群組。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:434
msgid "You need to specify a valid group name to remove members from a group."
msgstr "您必須指定有效的群組才能將使用者移除群組。"

#: core/templates/messages.tmpl:326
msgid "You need to specify a valid member to add to a group."
msgstr "您必須指定有效的使用者才能加入群組。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:417
msgid "You need to specify a valid member to remove from a group."
msgstr "您必須指定有效的使用者才能移出一個群組。"

#: core/templates/registerconfirm.tmpl:11
msgid ""
"You now need to verify your e-mail address. You can do so by entering %1 in "
"the form presented to you when this e-mail was sent, or by visiting %2"
msgstr ""
"現在您需要檢查電子郵件位址。當電子郵件寄出後，您能進入 %1 檢查表單內容，或是"
"瀏覽 %2"

#: core/templates/messages.tmpl:233
msgid "You will probably have to ask your administrator, %1, to do this."
msgstr "或許您需要詢問管理員 %1 以進行這個工作。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:178
msgid "You will receive an e-mail when your registration has been approved."
msgstr "當您的註冊被批准，將收到一封電子郵件。"

#: core/data/System/UserName.txt:13
msgid "Your [[%1][Wikiname]] is %2 and your username is =%3=."
msgstr "您的 [[%1][維基名]] 是 %2 且你的使用者名是 =%3= 。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:37
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangePassword.txt:24
#: TopicUserMappingContrib/data/System/ResetPassword.txt:23
msgid "Your [[%1][username]]:"
msgstr "您的 [[%1][使用者名稱]]:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:163
msgid ""
"Your activation code has been sent to %1.  Either click on the link in your "
"e-mail or enter the code in the box below to activate your membership. (This "
"code is of the form \"YourName.xxxxxxxxxx\")"
msgstr ""
"您的啟動碼已經寄到 %1 。點擊電子郵件中的連結或在下面輸入代碼以啟動會員資格"
"（啟動碼格式 \"YourName.xxxxxxxxxx\"）"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:188
msgid "Your email address will be kept confidential."
msgstr "您的電子信箱將被視為機密。"

#: core/templates/oopslanguagechanged.tmpl:17
msgid "Your language has been changed to %1. [[%2][click to proceed]]."
msgstr "您的語言已改成 %1。[[%2][點擊繼續]]."

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:174
msgid "Your name as displayed by %1."
msgstr "您的名字由 %1 顯示。"

#: core/data/System/WikiName.txt:4
msgid "Your name, usually your first and last name connected without a space."
msgstr "您的名字，通常您的名與姓連在一起且中間沒有空格。"

#: core/templates/mailresetpassword.tmpl:14
msgid "Your password has been changed to %1."
msgstr "您的密碼已改成 %1。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:149
msgid "Your password has not been changed."
msgstr "您的密碼已變更。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:138
#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:143
msgid "Your password must be at least %1 characters long."
msgstr "您的密碼至少要 %1 個字元長。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/UserRegistrationParts.txt:196
msgid "Your password:"
msgstr "您的密碼:"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ManagingUsers.txt:219
#: core/templates/registernotify.tmpl:13
msgid ""
"Your personal %1 topic is located at %2. You can customize it as you like:"
msgstr "您在 %2 的個人主題 %1 。可依您的喜好修改:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:154
msgid "Your personal Foswiki topic %1 has been created"
msgstr "已建立您的個人主題 %1"

#: core/templates/registermessages.tmpl:310
msgid ""
"Your registered e-mail address(es) are updated to: <noautolink>%1</"
"noautolink>."
msgstr "您的註冊郵件地址已更新為 <noautolink>%1</noautolink> 。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:53
msgid ""
"Your registered e-mails are used by Foswiki for sending you e-mails, include "
"notifications of password changes."
msgstr "系統會將郵件寄到您註冊的電子信箱，包括：密碼變更通知。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:176
msgid "Your registration is pending approval by the system administrators."
msgstr "您的註冊尚需等待系統管理者確認。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:102
msgid ""
"Your registration verification email has either failed, or is queued in the "
"mail system."
msgstr "您的註冊確認電子郵件寄送失敗，或在郵件系統中等待寄出。"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:46
msgid "Your signature to copy/paste"
msgstr "複製/貼上您的簽名"

#: core/templates/edit.tmpl:42
msgid "Your signature to copy/paste:"
msgstr "複製/貼上您的簽名:"

#: core/templates/registermessages.tmpl:340
msgid ""
"Your system may not support changing passwords through Foswiki. Check with "
"your Wiki administrator."
msgstr "您的系統可能不支援變更 Foswiki 密碼，請聯絡管理者。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:29
msgid ""
"Your user registration failed because it did not pass the validation tests."
msgstr "您的註冊失敗，因為無法通過驗證測試。"

#: core/templates/registermessages.tmpl:236
msgid ""
"[[%1][Click here]] for guidance on creating a valid username for this site."
msgstr "建立本站有效用戶名稱的指引請[[%1][點這裡]]。"

#: core/templates/messages.tmpl:220
msgid "[[%1][Debug topic text]]."
msgstr "[[%1][主題內文除錯]]。"

#: TopicUserMappingContrib/data/System/ChangeEmailAddress.txt:37
msgid "[[%1][username]]:"
msgstr "[[%1][使用者名]]:"

#: NatEditPlugin/templates/settings.natedit.tmpl:30
#: core/templates/settings.tmpl:27
msgid ""
"[multiple of 3 spaces] * [space] Set [space] VARIABLENAME [space] = [value]"
msgstr "[3 個空格] * [空格] Set [空格] VARIABLENAME [空格] = [值]"

# please enter the name of your language here (written in the native language):
#: core/lib/Foswiki/Configure/Checkers/LANGUAGE.pm:45
#: core/lib/Foswiki/I18N.pm:353
msgid "_language_name"
msgstr "正體中文"

#: core/lib/Foswiki/Access/TopicACLAccess.pm:173
msgid "access denied on root"
msgstr "禁止瀏覽根目錄"

#: core/lib/Foswiki/Access/TopicACLAccess.pm:109
msgid "access denied on topic"
msgstr "禁止瀏覽主題"

#: core/lib/Foswiki/Access/TopicACLAccess.pm:145
msgid "access denied on web"
msgstr "禁止瀏覽子網"

#: core/lib/Foswiki/Access/TopicACLAccess.pm:183
msgid "access not allowed on root"
msgstr "不允許瀏覽根目錄"

#: core/lib/Foswiki/Access/TopicACLAccess.pm:132
msgid "access not allowed on topic"
msgstr "不允許瀏覽主題"

#: core/lib/Foswiki/Access/TopicACLAccess.pm:157
msgid "access not allowed on web"
msgstr "不允許瀏覽子網"

#: PatternSkin/templates/foswiki.pattern.tmpl:16
msgid "accesskey='c'"
msgstr "快捷鍵='c'"

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:20
msgid "and"
msgstr "和"

#: PatternSkin/templates/search.pattern.tmpl:6 core/templates/search.tmpl:9
msgid "by %1 "
msgstr "靠 %1 "

#: core/data/System/SiteChanges.txt:76
msgid "change display options"
msgstr "改變顯示選項"

#: core/templates/attachtables.tmpl:12
msgid "change, update, previous revisions, move, delete..."
msgstr "變更，更新，前一個版本，移動，刪除..."

#: core/data/System/SiteChanges.txt:77
msgid "close display options"
msgstr "關閉顯示選項"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:112
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:148
msgid "default as defined in the %1"
msgstr "預設定義於 %1 內"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:64
msgid "diff"
msgstr "不同"

#: core/templates/messages.tmpl:306
msgid "don't forget to check your Topic Settings"
msgstr "別忘了檢查您的主題設定"

#: core/templates/messages.tmpl:522
msgid "earlyInitPlugin failed.  See errors below."
msgstr "早期 InitPlugin 失敗。見以下錯誤。"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:9
#: NatEditPlugin/templates/form.natedit.tmpl:2
#: PatternSkin/templates/formtables.pattern.tmpl:30
#: PatternSkin/templates/formtables.pattern01x01.tmpl:28
#: core/templates/formtables.tmpl:27
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: NatEditPlugin/templates/editform.natedit.tmpl:2
#: NatEditPlugin/templates/editform.natedit.tmpl:3
msgid "edit form"
msgstr "編輯自"

#: core/templates/messages.tmpl:170
msgid "fields are required."
msgstr "必填欄位。"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:21
msgid "help"
msgstr "説明"

#: core/data/Sandbox/WebHome.txt:11
#: core/data/System/FrequentlyAskedQuestions.txt:47
msgid "hide form"
msgstr "隱藏表單"

#: core/data/System/WikiSyntaxSummary.txt:20
msgid "hints on good style"
msgstr "優良格式的提示"

#: NatEditPlugin/templates/editdialog.natedit.tmpl:24
msgid "ignore case"
msgstr "忽略大小寫"

#: core/templates/more.tmpl:141
msgid "in raw text format"
msgstr "源碼模式"

#: NatEditPlugin/templates/form.natedit.tmpl:4
#: PatternSkin/templates/form.pattern.tmpl:3 core/templates/form.tmpl:3
msgid "indicates mandatory fields"
msgstr "指出必填欄位"

#: core/templates/messages.tmpl:518 core/templates/messages.tmpl:520
msgid "initPlugin was not defined. See errors below."
msgstr "initPlugin 並未定義。見以下錯誤。"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:64
msgid "last change"
msgstr "最近更新"

#: core/templates/attachtables.tmpl:12
msgid "manage"
msgstr "管理"

#: core/data/Trash/WebHome.txt:12
msgid "more..."
msgstr "更多..."

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:10
msgid "new"
msgstr "新"

#: MailerContrib/templates/mailnotify.tmpl:16
msgid "now %1"
msgstr "現在 %1"

#: PatternSkin/data/System/PatternSkinThemeFatWillyNavigation.txt:74
#: core/templates/changeform.tmpl:12 core/templates/foswiki.tmpl:148
#: core/templates/moveattachment.tmpl:55 core/templates/preview.tmpl:18
#: core/templates/rename.tmpl:21 core/templates/renameattachmentdelete.tmpl:25
#: core/templates/renameconfirm.tmpl:33 core/templates/renamedelete.tmpl:40
#: core/templates/renameweb.tmpl:32 core/templates/renamewebconfirm.tmpl:15
msgid "or"
msgstr "或"

#: core/templates/preview.tmpl:13 core/templates/preview.tmpl:9
msgid "preview"
msgstr "預覽"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:117
msgid "public view access"
msgstr "公開瀏覽"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:7
msgid "restore"
msgstr "還原"

#: NatEditPlugin/templates/editform.natedit.tmpl:3
msgid "restore form"
msgstr "還原自"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:127
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:158
msgid "restrict access to %1"
msgstr "限制使用至 %1"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:122
msgid "restrict read access to users that have an account on this site"
msgstr "限制閱讀權限於有本站帳號的使用者"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:153
msgid "restrict write access to users that have an account on this site"
msgstr "限制寫入權限於有本站帳號的使用者"

#: PatternSkin/templates/search.pattern.tmpl:27
#: PatternSkin/templates/search.pattern01x00.tmpl:16
#: core/data/System/WebChanges.txt:3 core/templates/searchformat.tmpl:15
msgid "retrieved at %1"
msgstr "自 %1 找出"

#: core/templates/viewprint.tmpl:15
msgid "revision %1"
msgstr "修訂版 %1"

#: core/templates/settings.tmpl:3
msgid "set preferences"
msgstr "設定屬性"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:137
#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:168
msgid "specify a list of users and/or groups"
msgstr "指定一個使用者與/或群組清單"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:132
msgid "strictly deny any access to this topic"
msgstr "嚴格禁止訪問本主題"

#: NatEditPlugin/templates/edit.natedit.tmpl:163
msgid "strictly deny write access to this topic"
msgstr "嚴格禁止編輯本主題"

#: core/data/System/SiteChanges.txt:38
msgid "the beginning"
msgstr "開始"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:15
msgid "title='Attach an image or document to this topic' accesskey='a'>&Attach"
msgstr "title='為這個主題增加圖片或檔案' accesskey='a'>增加附件(&A)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:15
msgid "title='Attach an image or document to this topic'>Attach"
msgstr "title='為這個主題增加圖片或檔案'>增加附件"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:5
msgid "title='Create new topic' accesskey='c'>&Create"
msgstr "title='建立新主題' accesskey='c'>建立(&C)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:19
msgid ""
"title='Delete or rename this topic; set parent topic; view and compare "
"revisions' accesskey='m'>&More topic actions"
msgstr ""
"title='主題刪除或改名；設定父主題；查看和比較版本' accesskey='m'>更多主題功能"
"(&M)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:10
msgid "title='Edit Wiki text' accesskey='w'>Edit &wiki text"
msgstr "title='編輯維基格式' accesskey='w'>編輯維基格式(&W)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:8
msgid "title='Edit this topic text' >Edit"
msgstr "title='編輯主題內容'>編輯"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:8
msgid "title='Edit this topic text' accesskey='e'>&Edit"
msgstr "title='編輯主題' accesskey='e'>編輯(&E)"

#: CompareRevisionsAddOn/templates/compare.tmpl:74
msgid "title='Interwoven' accesskey='i'>&interwoven"
msgstr "title='交織' accesskey='i'>交織(&I)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:23
msgid "title='Printable version of this topic' accesskey='p'>&Print version"
msgstr "title='列印本主題' accesskey='p' >列印(&P)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:30
msgid ""
"title='Search all webs for topics that link to here' accesskey='l'>A&ll Webs"
msgstr "title='搜尋所有子網中連結至此的主題' accesskey='l'>全站搜尋(&L)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:32
msgid ""
"title='Search the %1 Web for topics that link to here' "
"accesskey='b'>&Backlinks"
msgstr "title='搜尋 %1 子網中連結至此的主題' accesskey='b'>反向連結(&B)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:28
msgid ""
"title='Search the %1 Web for topics that link to here' accesskey='b'>We&b"
msgstr "title='搜尋 %1 子網中連結至此的主題' accesskey='b'>子網搜尋 (&B)"

#: CompareRevisionsAddOn/templates/compare.tmpl:71
msgid "title='Side by side' accesskey='s'>&side by side"
msgstr "title='並列瀏覽' accesskey='s'>並列(&S)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:17
msgid "title='Subscribe to this topic' accesskey='s'>&Subscribe"
msgstr "title='訂閱主題' accesskey='s'>訂閱(&S)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:17
msgid "title='Unsubscribe from this topic' accesskey='s'>Un&subscribe"
msgstr "title='退訂主題' accesskey='s' >退訂(&S)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:35
#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:37
msgid "title='View complete topic history' accesskey='h'>&History"
msgstr "title='瀏覽完整主題歷史' accesskey='h'>歷史(&H)"

#: HistoryPlugin/templates/oopshistory.tmpl:122
#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:12
msgid "title='View topic' accesskey='v'>&View topic"
msgstr "title='瀏覽主題' accesskey='v'>瀏覽(&V)"

#: core/templates/viewtopicactionbuttons.tmpl:41
msgid "title='View without formatting' accesskey='v'>&View wiki text"
msgstr "title='檢視源碼' accesskey='v'>檢視源碼(&V)"

#: core/lib/Foswiki/Macros/GROUPS.pm:38
msgid "user list truncated"
msgstr "用戶列表被刪節"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:35
msgid "value='Cancel' accesskey='c'"
msgstr "value='取消' accesskey='c'"

#: PatternSkin/templates/preview.pattern.tmpl:19
msgid "value='Discard' accesskey='d'"
msgstr "value='放棄' accesskey='d'"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:33
msgid "value='Preview' accesskey='p'"
msgstr "value='預覽' accesskey='p'"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:29
msgid "value='Quiet save' accesskey='q'"
msgstr "value='快速存檔' accesskey='q'"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:31
msgid "value='Save and Continue' accesskey='k'"
msgstr "value='存檔並繼續編輯' accesskey='k'"

#: PatternSkin/templates/edit.pattern.tmpl:27
msgid "value='Save' accesskey='s'"
msgstr "value='存檔' accesskey='s'"

#: core/templates/attachtables.tmpl:48
msgid "view"
msgstr "瀏覽"

#: core/templates/validate.tmpl:42
msgid "why you are being asked to confirm"
msgstr "為何您被要求確認"

#~ msgid "%1 has been approved and registered with e-mail %2"
#~ msgstr "%1 已使用電子郵件地址 %2 註冊並已認證"

#~ msgid "Return to [_0]"
#~ msgstr "回到 [_0]"

#~ msgid ""
#~ "International (8-bit) characters are removed (replaced by US-ASCII "
#~ "equivalents for Latin-1)"
#~ msgstr "國際字元 (8位元) 已刪除 (並以 Latin-1 相同的 US-ASCII 字元替代)"

#~ msgid "Notes:"
#~ msgstr "注意:"

#~ msgid ""
#~ "Your language will be changed to %1 from the next screen. You will be "
#~ "redirected to there right now. If you aren't, [[%2][click to proceed]]."
#~ msgstr ""
#~ "您的語言將在下個螢幕改成 %1。現在您即將轉到那裏。若否，請[[%2][點擊這"
#~ "裏]]。"

#, fuzzy
#~ msgid "Move or Delete %1:"
#~ msgstr "移動或刪除附件"

#~ msgid "checkboxes of referenced topics"
#~ msgstr "勾選參考主題"

#~ msgid "Choose files"
#~ msgstr "選擇檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳檔案"

#~ msgid "Pick from a list"
#~ msgstr "自清單中選擇"

#~ msgid "%1.LoginName:"
#~ msgstr "%1.LoginName:"

#~ msgid "Login name %1"
#~ msgstr "登入名 %1"

#, fuzzy
#~ msgid "Your %1.LoginName:"
#~ msgstr "您的 %1.LoginName"

#~ msgid "Incorrect %1"
#~ msgstr "不正確的 %1"

#~ msgid "The %1 field must match the {LoginNameFilterIn} filter for this site"
#~ msgstr "%1 欄位必須符合本站的註冊名稱的 {LoginNameFilterIn} 過濾規則"

#, fuzzy
#~ msgid ":firstName"
#~ msgstr "名"

#, fuzzy
#~ msgid ":name"
#~ msgstr "改名"

#, fuzzy
#~ msgid ":nickname"
#~ msgstr "主題名稱"

#, fuzzy
#~ msgid ":selection"
#~ msgstr "功能"

#, fuzzy
#~ msgid ":topic"
#~ msgstr "到主題"

#~ msgid "Hello %1"
#~ msgstr "您好 %1"

#, fuzzy
#~ msgid "for"
#~ msgstr "或"

#, fuzzy
#~ msgid "for members"
#~ msgstr "成員"

#, fuzzy
#~ msgid "if nickname"
#~ msgstr "主題名稱"

#, fuzzy
#~ msgid "TextFormatting"
#~ msgstr "*格式説明:*"

#~ msgid "&Edit text"
#~ msgstr "編輯(&E)"

#~ msgid ""
#~ "A more extensive changes list is available via [[%1][Recent changes]]."
#~ msgstr "[[%1][最近更新]]內有更完整的變更清單。 "

#~ msgid "Add a user to this group"
#~ msgstr "增加一個使用者到此群組"

#~ msgid "Add user"
#~ msgstr "增加使用者"

#~ msgid "Bathing problem"
#~ msgstr "洗澡套件有問題"

#~ msgid "Create topic"
#~ msgstr "建立主題"

#~ msgid "Current parent:"
#~ msgstr "目前父主題:"

#~ msgid "Edit text"
#~ msgstr "編輯文本"

#~ msgid "Error: %1"
#~ msgstr "錯誤: %1"

#~ msgid ""
#~ "If your user topic is not protected from changes by other people, and you "
#~ "don't register an e-mail address using this form, then your user account "
#~ "could be hijacked by someone else."
#~ msgstr ""
#~ "若您的用戶主題沒有上鎖不讓其他用戶修改，且您的註冊表單未填郵件地址，您的帳"
#~ "號可能被他人盜用。"

#~ msgid "Interweave"
#~ msgstr "交織"

#~ msgid "Log on with your username and password"
#~ msgstr "請輸入您的用戶名和密碼"

#~ msgid "Problem filling bath"
#~ msgstr "充填澡盆有問題"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "顯示"

#, fuzzy
#~ msgid "Use a topic name in %SYSTEMWEB%.WikiNotation"
#~ msgstr "(在 System.WikiNotation 使用一個主題名)"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#, fuzzy
#~ msgid "You cannot register on this site."
#~ msgstr "您不能註冊 2 次，%1 已經註冊過。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You really ought to register a valid e-mail address. If Foswiki can't "
#~ "find a registered e-mail for you in the secret database, it will look in "
#~ "your user topic for a form field called Email. If this form field does "
#~ "not exist it will look for a line like this:"
#~ msgstr ""
#~ "您必須以合法的郵件地址註冊。若系統無法找到您註冊的郵件地址，它將在您的用戶"
#~ "主題中找以下這行:"

#~ msgid ""
#~ "Your user topic has not been renamed. Please e-mail %1 to request this."
#~ msgstr "您的用戶主題尚未更名。請用電子郵件向 %1 申請。"

#, fuzzy
#~ msgid "later"
#~ msgstr "日期"

#, fuzzy
#~ msgid "revisions up to"
#~ msgstr "修訂版"

#, fuzzy
#~ msgid "Attachment metadata"
#~ msgstr "附件移動失敗"

#~ msgid ""
#~ "Get help on <a target='Macros' class='foswikiPopUp' href='%1' "
#~ "rel='nofollow'>Setting topic preferences</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a target='Macros' class='foswikiPopUp' href='%1' rel='nofollow'>變更主題"
#~ "設定</a>的說明。"

#~ msgid ""
#~ "Get help on <a target='ManagingTopics' class='foswikiPopUp' href='%1' "
#~ "rel='nofollow'>Renaming and moving topics</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a target='ManagingTopics' class='foswikiPopUp' href='%1' rel='nofollow'>"
#~ "主題移動和改名</a>的說明。"

#~ msgid ""
#~ "Get help on <a target='ManagingWebs' class='foswikiPopUp' href='%1' "
#~ "rel='nofollow'>Renaming and moving webs</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a target='ManagingWebs' class='foswikiPopUp' href='%1' rel='nofollow'>子"
#~ "網移動和改名</a>的說明。"

#~ msgid "Read new revision help text in new window"
#~ msgstr "在新視窗瀏覽新修訂版說明"

#~ msgid "S = Save, Q = Quiet save, K = Save and Continue, D = Discard"
#~ msgstr "S = 存檔，Q = 快速存檔，K = 存檔並繼續編輯，D = 放棄"

#~ msgid "%1 - complete Foswiki documentation, Quick Start to Reference"
#~ msgstr "%1 - 快速參考 Foswiki 的完整文件"

#~ msgid "%1 - just for me"
#~ msgstr "%1 - 個人使用"

#~ msgid "%1 - starting points on Foswiki"
#~ msgstr "%1 - 開始用 Foswiki"

#~ msgid "%1 - try out Foswiki on your own"
#~ msgstr "%1 - 開始試用 Foswiki"

#~ msgid "%1 - view a short introductory presentation on Foswiki for beginners"
#~ msgstr "%1 - 觀看 Foswiki 新手簡介"

#~ msgid "%1 for changing your email address"
#~ msgstr "%1 修改您的電子郵件地址"

#~ msgid "%1 for changing your password"
#~ msgstr "%1 修改您的密碼"

#~ msgid "%1 is a list of Foswiki user documentation"
#~ msgstr "%1 是 Foswiki 使用者文件清單"

#~ msgid "%1 lists all Foswiki user tools"
#~ msgstr "%1 列出所有使用者工具"

#~ msgid "(how you log in) LoginName:"
#~ msgstr "(如何登入) LoginName:"

#~ msgid "(identifies you to others) WikiName:"
#~ msgstr "(變更身份) WikiName:"

#~ msgid "(optional)"
#~ msgstr "(非必須)"

#~ msgid "(recommended)"
#~ msgstr "(建議)"

#~ msgid "(search results)"
#~ msgstr "(搜尋結果)"

#~ msgid "Add your name to the list of users in the %1 topic in the %2 web."
#~ msgstr "將您的名字加入 %2 子網 %1 主題的用戶列表中。"

#~ msgid "Advanced Search"
#~ msgstr "進階搜尋"

#~ msgid "Comments:"
#~ msgstr "評論:"

#~ msgid ""
#~ "Copy text and form data to a new topic (no attachments will be copied "
#~ "though)."
#~ msgstr "複製文字和表單資料到新的主題（但不複製附件）。"

#~ msgid "Create <nop>TestTopic###"
#~ msgstr "建立<nop>TestTopic###"

#~ msgid "Create a new auto-numbered test topic:"
#~ msgstr "建立一個新的自動編號測試主題:"

#~ msgid "Create a new document by name:"
#~ msgstr "建立新主題的名稱:"

#~ msgid "Create by Name"
#~ msgstr "根據名稱建立"

#~ msgid ""
#~ "Create your personal %1 topic using your WikiName as topic name, and add "
#~ "the data you submitted to the topic."
#~ msgstr "依您的 WikiName 建立個人%1主題，並為主題增加內容。"

#~ msgid ""
#~ "Finish creating an account for you, so that you can start editing pages "
#~ "using your WikiName."
#~ msgstr "您的帳號建立完成，您可以開始編輯您的 WikiName 頁面。"

#~ msgid ""
#~ "Foswiki's user interface is available in several languages. If you want "
#~ "to change the language for this session, choose one of the following and "
#~ "hit \"Change language\". Otherwise, follow the \"Cancel\" link on the "
#~ "bottom of the page to return to the previous topic."
#~ msgstr ""
#~ "Foswikis 用戶介面有多種語言，若要改變語言，請選擇並點 \"改變語言\"。否則"
#~ "點  \"取消\" 回到前一個主題。"

#~ msgid ""
#~ "If you already know the name of the topic, enter the name of the topic "
#~ "into the [[%1][Jump box]] at the top"
#~ msgstr "若您已知主題名稱，請在上面的[[%1][到...]]中輸入主題名稱"

#~ msgid "List all topics in the %1 web in alphabetical order"
#~ msgstr "依字母順序列出%1子網的所有主題"

#~ msgid "Local customisations of site-wide preferences"
#~ msgstr "本地客製化的網站設定"

#~ msgid "Move attachment to web:"
#~ msgstr "移動附件到子網:"

#~ msgid "Organisation URL:"
#~ msgstr "組織連結:"

#~ msgid "Other Country"
#~ msgstr "其他國家"

#~ msgid "Otherwise, use this form to get a new one e-mailed to you."
#~ msgstr "否則，用本表單發一封新的郵件給您。"

#~ msgid "Personal Preferences"
#~ msgstr "個人設定"

#~ msgid ""
#~ "Quick edit of existing preferences (edit the topic text to set new "
#~ "preferences)"
#~ msgstr "快速編輯現有屬性（編輯主題並設定新屬性）"

#~ msgid "Raw edit"
#~ msgstr "編輯源碼"

#~ msgid ""
#~ "Registered users can [[%1][change]] and [[%2][reset]] their passwords."
#~ msgstr "註冊用戶可以 [[%1][修改]] 和 [[%2][重設]] 密碼"

#~ msgid "Rename/move topic..."
#~ msgstr "改名/移動主題..."

#~ msgid "Rename/move/delete web..."
#~ msgstr "改名/移動/刪除子網..."

#~ msgid "Retype password:"
#~ msgstr "重新輸入密碼:"

#~ msgid "Send you a confirmation of your registration by e-mail."
#~ msgstr "寄電子郵件確認您的註冊。"

#~ msgid "Show tool-tip topic info on mouse-over of %1 links, on or off:"
#~ msgstr "滑鼠移動到連結 %1 上時顯示工具技巧提示，打開或關閉:"

#~ msgid "Simple search"
#~ msgstr "簡單搜尋"

#~ msgid ""
#~ "Site-level preferences are located in %1, however this %2 prefs topic has "
#~ "override priority and should be used for local customisations. This "
#~ "allows for easier upgrades as you don't need to worry about the shipped "
#~ "preferences clobbering yours. It's easier to keep a handle on if you only "
#~ "copy over the settings you actually change."
#~ msgstr ""
#~ "網站層級的設定放在 %1，但這個 %2 偏好主題有更高的優先權且於本地客制化時應"
#~ "用。這樣可更易於升級，因為新版附的設定並不會覆蓋您的設定，可以不用擔心。若"
#~ "只複製您改過的設定，這樣較容易掌控。"

#~ msgid "Test Topics"
#~ msgstr "測試主題"

#~ msgid "The %1 web of Foswiki. Foswiki is the Free and Open Source Wiki."
#~ msgstr "Foswiki 的 %1 子網，Foswiki 是自由且開放源碼的 Wiki。"

#~ msgid "This Foswiki does _not_ support new User Registration"
#~ msgstr "本網站_不_支持新用戶註冊"

#~ msgid ""
#~ "To edit pages on this Foswiki site, you must have a registered user name "
#~ "and password."
#~ msgstr "您必須有註冊帳號和密碼，才能編輯本網站頁面。"

#~ msgid "To register as a new user, simply fill out this form:"
#~ msgstr "註冊新用戶，請填寫本表格:"

#~ msgid ""
#~ "Uncomment preference settings to activate them (remove the #-sign). Help "
#~ "and details on preference settings are available in %1."
#~ msgstr "請將評論符號 # 刪除以啟用相關的參數設定，更多參數說明請參考 %1"

#~ msgid "Web Search"
#~ msgstr "子網搜尋"

#~ msgid ""
#~ "When %1 receives the form, it will mail an account activation code to the "
#~ "e-mail address you gave above. Enter that activation code in the "
#~ "following screen, or follow the link in the e-mail, to activate your "
#~ "account. Once your account is activated, %1 will:"
#~ msgstr ""
#~ "當 %1 收到表單，系統將自動寄用戶啟動碼給您留的郵件地址。請在下個視窗輸入啟"
#~ "動碼，或點擊郵件中的帳號啟動連結啟動帳號。帳號啟動後，%1 將:"

#~ msgid ""
#~ "You can set your favorite language permanently by setting the %1 variable "
#~ "in your user topic."
#~ msgstr "在您的用戶主題中設定 %1 的參數，將可永遠設定您喜好的語言。"

#~ msgid "You will be able to review the copied topic before saving"
#~ msgstr "您能在審查複製的主題後再存檔"

#~ msgid ""
#~ "You will be able to review the topic before saving it to a new revision"
#~ msgstr "您能在審查主題後再存成新的版本"

#~ msgid "advanced search"
#~ msgstr "進階搜尋"

#~ msgid "looking for references in _all public webs_"
#~ msgstr "尋找 _所有子網_ 中的參考資料"

#~ msgid "scans links in _%1 web_ only"
#~ msgstr "只搜尋在 _%1 子網_ 中的連結"

#~ msgid "scans links in _all public webs_"
#~ msgstr "搜尋_所有公開子網_ 中的連結"

#~ msgid "title='Raw Edit this topic text' accesskey='w'>Ra&w edit"
#~ msgstr "title='編輯主題源碼' accesskey='w'>編輯源碼(&W)"
